[{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/735", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E VIVALDI", "ap_cp": 75012, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/742", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE STINVILLE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION STINVILLE MONTGALLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/747", "fields": {"ap_voie": "RUE CLAUDE DECAEN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 91, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES CLAUDE DECAEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/754", "fields": {"ap_voie": "RUE SOEUR CATHERINE MARIE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 100 RUE DE LA GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/759", "fields": {"ap_voie": "RUE LAHIRE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 13 RUE LAHIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/761", "fields": {"ap_voie": "RUE DE DOMREMY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE DOMREMY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/766", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PATAY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 20 RUE PATAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/773", "fields": {"ap_voie": "RUE JENNER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 46 RUE JENNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/778", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 70 RUE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/780", "fields": {"ap_voie": "RUE RICAUT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE RICAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/785", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD ARAGO", "ap_cp": 75013, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 30 BD ARAGO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/792", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CHOISY", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75013, "ap_num": 103, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 103 AV CHOISY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/797", "fields": {"ap_voie": "RUE KUSS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 8 RUE KUSS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/800", "fields": {"ap_voie": "RUE JENNER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 46 RUE JENNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/805", "fields": {"ap_voie": "RUE SOEUR CATHERINE MARIE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 100 RUE DE LA GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/812", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES QUARANTE-QUATRE ENFANTS D'IZIEU", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 2 PLACE DES 44 ENFANTS D\u0092IZIEU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/817", "fields": {"type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "ap_voie": "SECTEUR MASSENA SUD SUR L'ILOT M9C", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE MASSENA SUD, LOT M9C ZAC PRG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/824", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULINET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA MONTGOLFIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/829", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CHOISY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES CHOISY - CAILLAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/831", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU MONUMENT AUX MERES FRANCAISES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/836", "fields": {"ap_voie": "RUE GANDON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN JUAN MIRO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/843", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD VINCENT AURIOL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 147, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RAFFINERIE SAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/848", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 93, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FLORENCE BLUMENTHAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/850", "fields": {"ap_voie": "RUE JEANNE D'ARC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GUSTAVE MESUREUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/855", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "MAIL DE BIEVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/862", "fields": {"ap_voie": "RUE REGNAULT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ULYSSE TRELAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/867", "fields": {"ap_voie": "RUE WATT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN BIOPARK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/874", "fields": {"ap_voie": "QUAI FRANCOIS MAURIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "PROMENADE PLANTEE ARTHUR RIMBAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/879", "fields": {"ap_num": 12, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "ap_voie": "RUE ALBERT EINSTEIN", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE ALBERT EINSTEIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/881", "fields": {"ap_voie": "RUE BARRAULT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 1 RUE BARRAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/886", "fields": {"ap_voie": "RUE CHODERLOS DE LACLOS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 11 RUE CHODERLOS DE LACLOS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/893", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LEON BOLLEE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 21 AVENUE L\u00c9ON BOLL\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/898", "fields": {"ap_voie": "RUE CLISSON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 58 RUE CLISSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/901", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 7 RUE DU DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/906", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE-LOUISE DUBREIL-JACOTIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE FRAN\u00c7OISE DOLTO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/913", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 57 AV IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/918", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR MAGNAN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 18, RUE DU DOCTEUR MAGNAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/920", "fields": {"ap_voie": "RUE DUPUY DE LOME", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 3, RUE DUPUY DE LOME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/925", "fields": {"ap_voie": "PLACE ANDRE MASSON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Jardin maternel", "designation_longue": "JARDIN MATERNEL 7 PL ANDRE MASSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/932", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CORDELIERES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DES CORDELIERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/937", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 115, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP BAUDRICOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/944", "fields": {"ap_num": 39, "type_d_equipement": "Aires de roller", "ap_voie": "BOULEVARD VINCENT AURIOL", "designation_longue": "SKATE-PARK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/949", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE CHOISY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE TOUR A PARACHUTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/951", "fields": {"ap_voie": "RUE CAILLAUX", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CAILLAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/956", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEAN PREVOST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/963", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/968", "fields": {"ap_voie": "RUE GOUTHIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION POTERNE DES PEUPLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/970", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE GOSCINNY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/975", "fields": {"ap_voie": "RUE DE RIDDER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE PLAISANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/982", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cp": 75014, "ap_num": 190, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 190 RUE ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/987", "fields": {"ap_voie": "RUE DELAMBRE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 24 RUE DELAMBRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/994", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOMBE ISSOIRE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 77, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 77 RUE TOMBE ISSOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/999", "fields": {"ap_voie": "RUE PRISSE D'AVENNES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE PRISSE D'AVENNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/502", "fields": {"ap_voie": "RUE SERVAN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 54 RUE SERVAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/507", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 31 RUE SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/514", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA REPUBLIQUE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 98, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 98 AV REPUBLIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/519", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 BIS AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/521", "fields": {"ap_voie": "RUE TITON", "ap_cp": 75011, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE TITON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/526", "fields": {"ap_voie": "PLACE LEON BLUM", "ap_cp": 75011, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 11E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/533", "fields": {"ap_voie": "RUE NEUVE DES BOULETS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN EMILE GALLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/538", "fields": {"ap_voie": "PLACE PASDELOUP", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE PASDELOUP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/540", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN AICARD", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75011, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'AVENUE JEAN AICARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/545", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FORGE ROYALE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75011, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUIS MAJORELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/552", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD VOLTAIRE", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75011, "ap_num": 71, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-AMBROISE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/557", "fields": {"ap_voie": "PLACE LEON BLUM", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75011, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINIERES ET PLACETTE LEON BLUM", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/564", "fields": {"ap_voie": "RUE POPINCOURT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE POPINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/569", "fields": {"ap_voie": "RUE PELEE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE PEL\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/571", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30 BIS, AVENUE PHILIPPE AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/576", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN-PIERRE TIMBAUD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 81, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 81 BIS, RUE JEAN PIERRE TIMBAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/583", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN-PIERRE TIMBAUD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 114, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 114, RUE JEAN PIERRE TIMBAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/588", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 56, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/590", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 108, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP 108 B AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/595", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BULLOURDE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP BULLOURDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/603", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FONTAINE AU ROI", "ap_cp": 75011, "ap_num": 100, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA FONTAINE AU ROI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/608", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE BAUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE DE LA COUR DES LIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/610", "fields": {"ap_voie": "RUE MERCOEUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION MERCOEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/615", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "MEDIATHEQUE HELENE BERR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/622", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BERCY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 167, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 167 RUE BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/627", "fields": {"ap_voie": "RUE JACQUES HILLAIRET", "ap_cp": 75012, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE JACQUES HILLAIRET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/634", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN BOUTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 RUE JEAN BOUTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/639", "fields": {"ap_voie": "RUE DE POMMARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE POMMARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/641", "fields": {"ap_voie": "RUE DE WATTIGNIES", "ap_cp": 75012, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 52 RUE WATTIGNIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/646", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 56 RUE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/653", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BERCY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 165, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 165 RUE BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/658", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MONTEMPOIVRE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 16 RUE MONTEMPOIVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/660", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 12E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/665", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 181, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA MAISON DES ASSOCIATIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/672", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENDEZ-VOUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DEBERGUE-RENDEZ-VOUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/677", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GATBOIS", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75012, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU MAIL GATBOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/684", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCEL DUBOIS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE VAN VOLLENHOVEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/689", "fields": {"ap_voie": "RUE DESCOS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS DE LA MAIRIE DU XIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/691", "fields": {"ap_num": 11, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "ap_voie": "RUE DU COLONEL ROZANOFF", "designation_longue": "PIGEONNIER DU SQUARE SAINT-ELOI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/696", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES ET MA\u00d8 POLITZER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE GEORGES ET MA\u00cf POLITZER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/704", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE LAURENCIN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE MARIE LAURENCIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/709", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENDEZ-VOUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 61, RUE DU RENDEZ-VOUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/711", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 72, AVENUE DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/716", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE TOURNEUX", "ap_cp": 75012, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 15, IMPASSE TOURNEUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/723", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA LANCETTE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DE LA LANCETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/728", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD CARNOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS CARNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/730", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD CARNOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CARNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1294", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COMMANDANT SCHLOESING", "ap_cp": 75016, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE GERMAINE TILLION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1299", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MURAT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 162, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 162 BD MURAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1302", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL VALERY", "ap_cp": 75016, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 20 RUE PAUL VALERY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1307", "fields": {"ap_voie": "RUE BOISSIERE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56 RUE BOISSIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1314", "fields": {"ap_voie": "RUE BOILEAU", "ap_cp": 75016, "ap_num": 63, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 63 RUE BOILEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1319", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BAUCHES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE BAUCHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1321", "fields": {"ap_voie": "RUE BOILEAU", "ap_cp": 75016, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 17 RUE BOILEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1326", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE DES BELLES FEUILLES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 3 IMP BELLES-FEUILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1333", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD FLANDRIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN JAN DOORNIK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1338", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE L' AMIRAL BRUIX", "ap_cp": 75016, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ANNA DE NOAILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1340", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MARECHAL FAYOLLE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CLAUDE DEBUSSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1345", "fields": {"ap_voie": "SQUARE LAMARTINE", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75016, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LAMARTINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1352", "fields": {"ap_voie": "AVENUE HENRI MARTIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU XVIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1357", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 128, RUE DE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1364", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ANKARA", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 8, RUE D'ANKARA - ART. 30 (CRESCENDO)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1369", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD FLANDRIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 73, BOULEVARD FLANDRIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1371", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DE LA FONTAINE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 7 RUE JEAN DE LA FONTAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1376", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL NIOX", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS NIOX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1383", "fields": {"ap_voie": "RUE FOURNEYRON", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE COLETTE VIVIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1388", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAUSSURE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 120, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 120 RUE SAUSSURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1390", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL MOLL", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE COLONEL MOLL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1395", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPITAINE LAGACHE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 21 RUE CAPITAINE LAGACHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1403", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAUSSURE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 48 RUE SAUSSURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1408", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD BESSIERES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 90 BD BESSIERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1410", "fields": {"ap_voie": "RUE POUCHET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 RUE POUCHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1504", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS REIMS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1509", "fields": {"ap_voie": "RUE FRAGONARD", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE FRAGONARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1511", "fields": {"ap_voie": "RUE MARGUERITE LONG", "ap_cp": 75017, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PIERRE REMOND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1516", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAUSSURE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION INTER CLUB 17", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1523", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMEL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE-VIDEOTHEQUE MUNICIPALE DE CLIGNANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1528", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL ABADIE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 1 RUE PAUL ABADIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1530", "fields": {"ap_voie": "RUE BELLIARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 131, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 131 RUE BELLIARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1535", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1542", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DEPARTEMENT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 51 RUE DEPARTEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1547", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RUISSEAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE RUISSEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1554", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH DE MAISTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 94, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 94 RUE JOSEPH DE MAISTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1559", "fields": {"ap_voie": "RUE VAUVENARGUES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 50 RUE VAUVENARGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1561", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN-FRANCOIS LEPINE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 6 RUE JEAN-FRANCOIS LEPINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1566", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAMPIONNET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 69 RUE CHAMPIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1573", "fields": {"ap_voie": "PLACE SUZANNE VALADON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 1 RUE FOYATIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1578", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINTE-ISAURE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE SAINTE-ISAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1580", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GUADELOUPE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 2 RUE GUADELOUPE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1585", "fields": {"ap_voie": "RUE PAJOL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 11 RUE PAJOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1592", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GOUTTE D'OR", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 49 BIS RUE GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1597", "fields": {"ap_voie": "RUE CORTOT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L\u0092HOTEL DE MARNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1600", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPPE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES ARENES DE MONTMARTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1605", "fields": {"ap_voie": "RUE CARPEAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CARPEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1612", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MONT CENIS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE DU MONT-CENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1617", "fields": {"ap_voie": "RUE LA VIEUVILLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEHAN RICTUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1624", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BRUNO", "ap_cp": 75018, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1629", "fields": {"ap_voie": "RUE MARC SEGUIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 32 RUE MARC SEGUIN (SQUARE MARC SEGUIN)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1631", "fields": {"ap_voie": "RUE DU SIMPLON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE DU SIMPLON (JARDIN D'ENFANTS)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1636", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEAN-BAPTISTE CLEMENT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET RUE LEPIC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1643", "fields": {"ap_voie": "RUE STEPHENSON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE ANGLE DES RUE FRANCIS CARCO - STEPHENSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1648", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD NEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DU ROND-POINT DE LA PORTE DE LA CHAPELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1650", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE SAINT-OUEN", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "DECORATION DE L'HOPITAL BICHAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1655", "fields": {"ap_voie": "RUE DU POTEAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE DU POTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1662", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHEVALIER DE LA BARRE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE DU CHEVALIER DE LA BARRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1667", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-ELEUTHERE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU SQUARE NADAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1674", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ABREUVOIR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE DE L'ABREUVOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1679", "fields": {"ap_voie": "RUE LA VIEUVILLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE LA VIEUVILLE/PLACE DES ABBESSES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1681", "fields": {"ap_voie": "RUE CARPEAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5-7, RUE CARPEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1686", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 83, RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1693", "fields": {"ap_voie": "RUE DES POISSONNIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 54, RUE DES POISSONNIERS - 15, RUE PIERRE BUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1698", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DUHESME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 18, PASSAGE DUHESME - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1701", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GUADELOUPE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 9, RUE DE LA GUADELOUPE - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1706", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 251, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 251, RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1713", "fields": {"ap_voie": "RUE TRISTAN TZARA", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP TRISTAN TZARA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1718", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMIRAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1720", "fields": {"ap_voie": "RUE BORIS VIAN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1725", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 TRAEGER", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT CITE TRAEGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1732", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FILLETTES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION HEBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1737", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MONT CENIS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 119, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES MONT-CENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1744", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DEPARTEMENT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE HERGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1749", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PALESTINE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 1 RUE PALESTINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1751", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES THILL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE GEORGES THILL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1756", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN MENANS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE JEAN MENANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1763", "fields": {"ap_voie": "RUE FESSART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 36 RUE FESSART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1768", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE EUGENIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1770", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMPAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE RAMPAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1775", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 63, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 63 RUE ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1782", "fields": {"ap_voie": "RUE GOUBET", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE GOUBET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1787", "fields": {"ap_voie": "RUE JOMARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE JOMARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1794", "fields": {"ap_voie": "RUE MANIN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 40BIS RUE MANIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1799", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OURCQ", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 105 BIS RUE OURCQ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1802", "fields": {"ap_voie": "RUE MANIN", "ap_cp": 75019, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 30 RUE MANIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1807", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 84 RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1814", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 17 RUE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1819", "fields": {"ap_num": 118, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "ap_voie": "BOULEVARD MACDONALD", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE QUAI DU LOT / BOULEVARD MAC DONALD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1821", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD PAILLERON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DU COMBATTANT ET DES ASSOCIATIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1826", "fields": {"ap_voie": "RUE REBEVAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 13 A 15 RUE REBEVAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1833", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN OBERLE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINS DE LA PORTE D'AUBERVILLIERS ESPLANADE CHARLES TILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1838", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE CHAUMONT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA MARSEILLAISE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1840", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHEMIN DE FER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PORTE DE LA VILLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1845", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA LOIRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU QUAI DE LA LOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1852", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DES LILAS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN SERGE GAINSBOURG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1857", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA BATAILLE DE STALINGRAD", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DE LA PLACE DE LA BATAILLE DE STALINGRAD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1864", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE PORTE DES LILAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1004", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALAIN FOURNIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 SQ ALAIN-FOURNIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1009", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE CHANTIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE ANTOINE CHANTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/3", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-GERMAIN L'AUXERROIS", "ap_cp": 75001, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE SAINT-GERMAIN L'AUXERROIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/8", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75001, "ap_num": 101, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON PROVISOIRE DES ASSOCIATIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/11", "fields": {"ap_voie": "RUE DE RIVOLI", "ap_cp": 75001, "ap_num": 160, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L'ORATOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/16", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-ROCH", "ap_cp": 75001, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 26, RUE SAINT ROCH", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/23", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA JUSSIENNE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE JUSSIENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/28", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BANQUE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 2E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/30", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA LUNE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JACQUES BIDAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/35", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE STUART", "ap_cp": 75002, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE MARIE STUART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/42", "fields": {"ap_voie": "RUE MONTMARTRE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 54/58, RUE MONTMARTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/47", "fields": {"ap_voie": "RUE LEOPOLD BELLAN", "ap_cp": 75002, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Bassin-\u00e9cole", "designation_longue": "BASSIN ECOLE JEAN DAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/54", "fields": {"ap_voie": "RUE BERANGER", "ap_cp": 75003, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE BERANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/59", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MARTIN", "ap_cp": 75003, "ap_num": 211, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 211 RUE SAINT-MARTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/61", "fields": {"ap_voie": "RUE PERREE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS DU 3\u00c8ME ARRONDISSEMENT MADELEINE REBERIOUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/66", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE SEBASTOPOL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 98, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EMILE CHAUTEMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/73", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MARTIN", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75003, "ap_num": 252, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L'EGLISE SAINT-NICOLAS DES CHAMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/78", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75003, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE RAMBUTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/80", "fields": {"ap_voie": "RUE BAILLY", "ap_cp": 75003, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 2, RUE BAILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/85", "fields": {"ap_voie": "RUE MICHEL LE COMTE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MICHEL LE COMTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/92", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ARCHIVES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE ARCHIVES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/97", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TOURNELLES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE DES TOURNELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/102", "fields": {"ap_voie": "PLACE BAUDOYER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 4E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/107", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FIGUIER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PRIOU - VALJEAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/114", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE L' ARCHEVECHE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'ILE DE FRANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/119", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOBAU", "ap_cp": 75004, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE LOBAU - H\u00d4TEL DE VILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/121", "fields": {"ap_voie": "RUE EGINHARD", "ap_cp": 75004, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE EGINHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/126", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOBAU", "ap_cp": 75004, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3, RUE LOBAU - H\u00d4TEL DE VILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/133", "fields": {"ap_voie": "RUE DES DEUX PONTS", "ap_cp": 75004, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES DES DEUX PONTS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/138", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFON", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE BUFFON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/140", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PONTOISE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL GABRIEL FAUR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/145", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-JACQUES", "ap_cp": 75005, "ap_num": 242, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 242 RUE SAINT-JACQUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/152", "fields": {"ap_voie": "RUE VICTOR COUSIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE VICTOR COUSIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/157", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CARDINAL LEMOINE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 24 RUE CARDINAL LEMOINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/164", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PRETRES SAINT-SEVERIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU CLOITRE SAINT-SEVERIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/169", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DE BEAUVAIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FRANCOIS-AUGUSTE MARIETTE ET SQUARE MICHEL FOUCAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/171", "fields": {"ap_voie": "PLACE PAUL PAINLEVE", "ap_cnu": "M", "ap_cp": 75005, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL PAINLEVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/176", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FER A MOULIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SCIPION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/183", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MEDARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE SAINT M\u00c9DARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/188", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN CALVIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE JEAN CALVIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/190", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PRETRES SAINT-SEVERIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6-12, RUE DES PR\u00caTRES SAINT S\u00c9VERIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/195", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE NICOLE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 38-40, RUE PIERRE NICOLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/203", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFON", "ap_cp": 75005, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE BUFFON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/208", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CARDINAL LEMOINE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION ARRAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/210", "fields": {"ap_voie": "RUE LACEPEDE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX LACEPEDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/215", "fields": {"ap_voie": "RUE MADAME", "ap_cp": 75006, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE MADAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/222", "fields": {"ap_voie": "RUE BONAPARTE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 6E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/227", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CONDE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FRANCIS POULENC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/234", "fields": {"ap_voie": "PLACE SAINT-GERMAIN DES PRES", "ap_cp": 75006, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU BOULEVARD SAINT-GERMAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/239", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FLEURUS", "ap_cp": 75006, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DE FLEURUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/241", "fields": {"ap_voie": "RUE GARANCIERE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE GARANCI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/246", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RASPAIL", "ap_cp": 75006, "ap_num": 85, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 85, BOULEVARD RASPAIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/253", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 116, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE SAINT-SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/258", "fields": {"ap_voie": "AVENUE RAPP", "ap_cp": 75007, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 AV RAPP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/260", "fields": {"ap_voie": "RUE CHOMEL", "ap_cp": 75007, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE CHOMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/265", "fields": {"ap_voie": "RUE EBLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE EBLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/272", "fields": {"ap_voie": "RUE DU BAC", "ap_cp": 75007, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES MISSIONS ETRANGERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/277", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 116, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU VIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/284", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' UNIVERSITE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 145, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 145, RUE DE L'UNIVERSIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/289", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL ET JEAN LEROLLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT DES INVALIDES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/291", "fields": {"ap_voie": "RUE CLER", "ap_cp": 75007, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Bassin-\u00e9cole", "designation_longue": "BASSIN ECOLE CLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/296", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BIENFAISANCE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE BIENFAISANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/304", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MONCEAU", "ap_cp": 75008, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 15 RUE MONCEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/309", "fields": {"ap_voie": "COURS ALBERT IER", "ap_cp": 75008, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE DU COURS ALBERT 1ER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/311", "fields": {"ap_voie": "RUE PASQUIER", "ap_cp": 75008, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUIS XVI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/316", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA REINE ASTRID", "ap_cp": 75008, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DE LA REINE ASTRID", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/323", "fields": {"ap_voie": "RUE ROQUEPINE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE ROQUEPINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/328", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE VALEYRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/330", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GRANGE BATELIERE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE GRANGE BATELIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/335", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BRUXELLES", "ap_cp": 75009, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE BRUXELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/342", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 45 RUE DE LA TOUR D\u0092AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/347", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA VICTOIRE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE VICTOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/354", "fields": {"ap_voie": "PLACE ADOLPHE MAX", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75009, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BERLIOZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/359", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU IXEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/361", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE DROUOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/366", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROCHEFOUCAULD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE DE LA ROCHEFOUCAULD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/373", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75009, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 15 TER, RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/378", "fields": {"ap_voie": "RUE MILTON", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PAUL GAUGUIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/380", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFAULT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT BUFFAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/385", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES NEUVIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/392", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' HOPITAL SAINT-LOUIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE HOPITAL SAINT-LOUIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/397", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AQUEDUC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 39 RUE AQUEDUC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/400", "fields": {"ap_voie": "RUE BOY-ZELENSKI", "ap_cp": 75010, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE BOY-ZELENSKI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/405", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-DENIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 34 RUE FAUBOURG SAINT-DENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/412", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE VARLIN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 RUE EUGENE VARLIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/417", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 216, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 216 BIS RUE LAFAYETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/424", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHALET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN RUE DU CHALET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/429", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE VALMY", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75010, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES RECOLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/431", "fields": {"ap_num": 35, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "ap_voie": "QUAI DE JEMMAPES", "designation_longue": "SQUARE FREDERIC LEMAITRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/436", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-DENIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L\u0092HOPITAL SAINT LAZARE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/443", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, SQUARE ALBAN SATRAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/448", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CLAUDE VELLEFAUX", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 66 BIS, AVENUE CLAUDE VELLEFAUX  3E ET 4E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/450", "fields": {"ap_voie": "RUE D' HAUTEVILLE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 53, RUE D'HAUTEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/455", "fields": {"ap_voie": "RUE HITTORF", "ap_cp": 75010, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 1, RUE HITTORFF  - MAIRIE 10E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/462", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PETITES ECURIES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 21, RUE DES PETITES ECURIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/467", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VERDUN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES VERDUN - VALMY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/474", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU LANDON", "ap_cp": 75010, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE CHATEAU LANDON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/479", "fields": {"ap_voie": "RUE BOY-ZELENSKI", "ap_cp": 75010, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION GRANGE AUX BELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/481", "fields": {"ap_voie": "RUE FAIDHERBE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE FAIDHERBE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/486", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75011, "ap_num": 111, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 111 AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/493", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cp": 75011, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 31 RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/498", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BULLOURDE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 PAS BULLOURDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/104", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD HENRI IV", "ap_cp": 75004, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS 30 BD HENRI IV", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/109", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AVE MARIA", "ap_cp": 75004, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN MARIE TRINTIGNANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/111", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD HENRI IV", "ap_cp": 75004, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BARYE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/116", "fields": {"ap_voie": "RUE DES URSINS", "ap_cp": 75004, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE DES URSINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/123", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BLANCS MANTEAUX", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 21, RUE DES BLANCS MANTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/128", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLEMAGNE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DES JARDINS SAINT PAUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/130", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENARD", "ap_cp": 75004, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE SAINT-MERRI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/135", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS MIRON", "ap_cp": 75004, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Espace jeune", "designation_longue": "LOCAL DU CONSEIL DE LA JEUNESSE RUE FRANCOIS MIRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/142", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFON", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 BIS RUE BUFFON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/147", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUFFETARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE MOUFFETARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/154", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BROSSOLETTE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 2 RUE PIERRE BROSSOLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/159", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-JACQUES", "ap_cp": 75005, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 28 RUE SAINT-JACQUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/161", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ARENES", "ap_cp": 75005, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS 4 RUE DES ARENES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/166", "fields": {"ap_voie": "RUE DESCARTES", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'ECOLE POLYTECHNIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/173", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BUCHERIE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RESTIF DE LA BRETONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/178", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU PANTHEON", "ap_cp": 75005, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU VEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/180", "fields": {"ap_voie": "RUE LHOMOND", "ap_cp": 75005, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE LHOMOND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/185", "fields": {"ap_voie": "RUE VALETTE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE VALETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/192", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PORT-ROYAL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75005, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 88 TER, BOULEVARD PORT ROYAL 3E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/197", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES DESPLAS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 5-7, RUE GEORGES DESPLAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/200", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/205", "fields": {"ap_voie": "RUE ORTOLAN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE ORTOLAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/212", "fields": {"ap_voie": "RUE MABILLON", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75006, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL JP RAMEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/217", "fields": {"ap_voie": "RUE MADAME", "ap_cp": 75006, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 RUE MADAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/224", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-ANDRE DES ARTS", "ap_cp": 75006, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE SAINT-ANDR\u00c9 DES ARTS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/229", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SEINE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HONORE CHAMPION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/231", "fields": {"ap_voie": "RUE STANISLAS", "ap_cp": 75006, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE OZANAM", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/236", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ABBAYE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA SACRISTIE DE L'EGLISE SAINT GERMAIN DES PRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/243", "fields": {"ap_voie": "RUE FELIBIEN", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 6, RUE F\u00c9LIBIEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/248", "fields": {"ap_voie": "RUE LOBINEAU", "ap_cp": 75006, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE SAINT-GERMAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/250", "fields": {"ap_voie": "RUE HAUTEFEUILLE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75006, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "ANNEXE CENTRE D\u0092ANIMATION SAINT MICHEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/255", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-DOMINIQUE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75007, "ap_num": 117, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 117 B RUE SAINT-DOMINIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/262", "fields": {"ap_voie": "RUE CHOMEL", "ap_cp": 75007, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE CHOMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/267", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 116, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 7E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/274", "fields": {"ap_voie": "RUE RECAMIER", "ap_cp": 75007, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROGER STEPHANE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/279", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE FONTENOY", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75007, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DE FONTENOY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/281", "fields": {"ap_voie": "RUE COGNACQ-JAY", "ap_cp": 75007, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE BANDE DE LA RUE COGNACQ-JAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/286", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' UNIVERSITE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 145, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 145, RUE DE L'UNIVERSIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/293", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BEAUCOUR", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75008, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE COURCELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/298", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOSCOU", "ap_cp": 75008, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 RUE MOSCOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/301", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SURENE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE SURENE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/306", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LISBONNE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 8E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/313", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE L' ALMA", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75008, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET AUX ABORDS DU PASSAGE SOUTERRAIN ALMA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/318", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-HONORE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 208, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 208, RUE DU FAUBOURG SAINT HONOR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/320", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PEPINIERE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE DE LA P\u00c9PINI\u00c8RE - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/325", "fields": {"ap_voie": "RUE DU ROCHER", "ap_cp": 75008, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES ROCHER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/332", "fields": {"ap_voie": "RUE CLAUZEL", "ap_cp": 75009, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE CLAUZEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/337", "fields": {"ap_voie": "RUE MILTON", "ap_cp": 75009, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE MILTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/344", "fields": {"ap_voie": "RUE BLANCHE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE BLANCHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/349", "fields": {"ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "ap_voie": "RUE DE CLICHY", "designation_longue": "ECOLE ELEMENTAIRE 10 RUE DE CLICHY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/351", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAUCHAT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Annexe de Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "PARKING DE L'HOTEL DROUOT 12-14 RUE CHAUCHAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/356", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ESTIENNE D'ORVES", "ap_cp": 75009, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE D'ESTIENNE D'ORVES DIT DE LA TRINITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/363", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75009, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15 TER, RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/368", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARTYRS", "ap_cp": 75009, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 34 A, RUE DES MARTYRS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/370", "fields": {"ap_voie": "RUE DE DUNKERQUE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 69 BIS, RUE DE DUNKERQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/375", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PROVENCE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 21 RUE DE PROVENCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/382", "fields": {"ap_voie": "RUE BOCHART DE SARON", "ap_cp": 75009, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE GEORGES DRIGNY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/387", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA VILLETTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 81, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE FRANCOIS VILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/394", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 23 PAS RECOLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/399", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS BLANC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 49 RUE LOUIS BLANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/402", "fields": {"ap_voie": "RUE MARTEL", "ap_cp": 75010, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE MARTEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/407", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS BLANC", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 49 BIS RUE LOUIS BLANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/414", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MARSEILLE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 17 RUE MARSEILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/419", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LANCRY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 15 RUE LANCRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/421", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE VALMY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 206, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS QUAI DE VALMY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/426", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/433", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MAGENTA", "ap_cp": 75010, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-LAURENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/438", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU LANDON", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75010, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA STATUE DU FAUNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/440", "fields": {"ap_voie": "PLACE RAOUL FOLLEREAU", "ap_cp": 75010, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE RAOUL FOLLEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/445", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS BLANC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE LOUIS BLANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/452", "fields": {"ap_voie": "RUE PHILIPPE DE GIRARD", "ap_cp": 75010, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE PHILIPPE DE GIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/457", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PETITES ECURIES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 21, RUE DES PETITES ECURIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/464", "fields": {"ap_voie": "RUE BOY-ZELENSKI", "ap_cp": 75010, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DE LA GRANGE AUX BELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/469", "fields": {"ap_voie": "RUE BOY-ZELENSKI", "ap_cp": 75010, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA GRANGE AUX BELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/471", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE JEMMAPES", "ap_cp": 75010, "ap_num": 116, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEMMAPES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/476", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORG FRIEDRICH HAENDEL", "ap_cp": 75010, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Bassin-\u00e9cole", "designation_longue": "BASSIN ECOLE DE LA GRANGE AUX BELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/483", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTI", "ap_cp": 75011, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL CHARLES MUNCH", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/488", "fields": {"ap_voie": "RUE MERLIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 14 RUE MERLIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/490", "fields": {"ap_voie": "RUE FAIDHERBE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE FAIDHERBE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/495", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TROIS BORNES", "ap_cp": 75011, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 39 RUE TROIS BORNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75001, "ap_num": 91, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE LA FONTAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/6", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMBON", "ap_cp": 75001, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 28 RUE CAMBON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/14", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMBUTEAU", "ap_cp": 75001, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 132, RUE RAMBUTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/19", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DES PETITS PERES", "ap_cp": 75002, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE CHARLOTTE BELBO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/21", "fields": {"ap_voie": "RUE DUSSOUBS", "ap_cp": 75002, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE DUSSOUBS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/26", "fields": {"ap_voie": "RUE ETIENNE MARCEL", "ap_cp": 75002, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 20 RUE ETIENNE MARCEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/33", "fields": {"ap_voie": "PLACE PIERRE LAZAREFF", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75002, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET LAZAREFF", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/38", "fields": {"ap_voie": "PLACE PIERRE LAZAREFF", "ap_cp": 75002, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU SQUARE PIERRE LAZAREFF", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/40", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES PETITS PERES", "ap_cp": 75002, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, PLACE DES PETITS P\u00c8RES - ART 30 SAS \"LA MAISON BLEUE\"", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/45", "fields": {"ap_voie": "RUE LEOPOLD BELLAN", "ap_cp": 75002, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEAN DAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/52", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL DUBOIS", "ap_cp": 75003, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE PAUL DUBOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/57", "fields": {"ap_voie": "RUE DES VERTUS", "ap_cp": 75003, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE VERTUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/64", "fields": {"ap_voie": "RUE VIEILLE DU TEMPLE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'HOTEL SALE - LEONOR FINI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/69", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GRAND VENEUR", "ap_cp": 75003, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-GILLES GRAND VENEUR - PAULINE ROLAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/71", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TOURNELLES", "ap_cp": 75003, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET 50 RUE DES TOURNELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/76", "fields": {"ap_voie": "RUE BRANTOME", "ap_cp": 75003, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE BRANT\u00d4ME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/83", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TURBIGO", "ap_cp": 75003, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 50, RUE DE TURBIGO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/88", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LOUIS EN L'ILE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE ISLE SAINT-LOUIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/90", "fields": {"ap_voie": "RUE POULLETIER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE POULLETIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/95", "fields": {"ap_voie": "RUE NEUVE SAINT-PIERRE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE NEUVE SAINT-PIERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1003", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD ARAGO", "ap_cp": 75014, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 87 BD ARAGO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1008", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cp": 75014, "ap_num": 188, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 188 RUE ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1010", "fields": {"ap_voie": "RUE DELAMBRE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 24 RUE DELAMBRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1015", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUTON-DUVERNET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Annexe de Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE ANNEXE DU 14E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1022", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE SEOUL", "ap_cnu": "C", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES COLONNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1027", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E SAMUEL BECKETT", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75014, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINETS DE L'AVENUE RENE COTY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1034", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINTE-LEONIE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA ZAC DIDOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1039", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU CARDINAL WYSZINSKI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1041", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 125, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU MOULIN DE LA VIERGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1046", "fields": {"ap_voie": "RUE JACQUIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FREDERIC BAZILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1053", "fields": {"ap_voie": "RUE JULIA BARTET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JULIA BARTET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1058", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 145, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE RAYMOND LOSSERAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1060", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MAINE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 205, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L\u0092EGLISE SAINT PIERRE DE MONTROUGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1065", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD EDGAR QUINET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DU BOULEVARD EDGAR QUINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1072", "fields": {"ap_voie": "PLACE FERDINAND BRUNOT", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA PLACE FERDINAND BRUNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1077", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA GARENNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, PLACE DE LA GARENNE -RUE SAINTE L\u00c9ONIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1084", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 156, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 156, RUE RAYMOND LOSSERAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1089", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 28, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1091", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 22, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1096", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE NOGUES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3, AVENUE DE LA PORTE DE VANVES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1104", "fields": {"ap_voie": "RUE FRIANT", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS FRIANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1109", "fields": {"ap_voie": "RUE HUYGHENS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE HUYGHENS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1111", "fields": {"ap_voie": "RUE GUILLEMINOT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT GUILLEMINOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1116", "fields": {"ap_voie": "RUE DIDOT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES DIDOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1123", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS COPPEE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 10 RUE FRANCOIS COPPEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1128", "fields": {"ap_voie": "RUE DES VOLONTAIRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 17 RUE VOLONTAIRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1130", "fields": {"ap_voie": "RUE THEODORE DECK", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE THEODORE DECK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1135", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EMILE ZOLA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 35 AV EMILE ZOLA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1142", "fields": {"ap_voie": "RUE GERBERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE GERBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1147", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER DE SERRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 99, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 99 RUE OLIVIER DE SERRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1154", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE BRANCION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 AV PORTE BRANCION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1159", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LAMBERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 10 RUE SAINT-LAMBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1161", "fields": {"ap_voie": "RUE DUPLEIX", "ap_cp": 75015, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 21 RUE DUPLEIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1166", "fields": {"ap_voie": "RUE MADEMOISELLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 81, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 81 RUE MADEMOISELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1173", "fields": {"ap_voie": "RUE BLOMET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 RUE BLOMET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1178", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DES FRERES VOISIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 3 BD FRERES VOISIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1180", "fields": {"ap_voie": "RUE PECLET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 15E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1185", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN ALLERAY - PROCESSION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1192", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTON", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DURANTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1197", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE BRAZZAVILLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BELA BARTOK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1200", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cp": 75015, "ap_num": 260, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE ADOLPHE CHERIOUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1205", "fields": {"ap_voie": "RUE THUREAU-DANGIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU CARDINAL VERDIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1212", "fields": {"ap_voie": "RUE TESSIER", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE NECKER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1217", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES INSURGES DE VARSOVIE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PORTE DE LA PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1224", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL COLONNA D'ORNANO", "ap_cp": 75015, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS DE LA RUE DU COLONEL COLONNA D'ORNANO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1229", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOURBE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 296, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, VILLA FR\u00c9D\u00c9RIC MISTRAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1231", "fields": {"ap_voie": "RUE FALGUIERE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 131, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 131, RUE FALGUI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1236", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-CHARLES", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75015, "ap_num": 193, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 193 QUATER, RUE SAINT CHARLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1243", "fields": {"ap_voie": "RUE BARGUE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 47, RUE BARGUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1248", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMBRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 62, RUE CAMBRONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1250", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 73, AVENUE F\u00c9LIX FAURE  - FOND DE COUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1255", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE GIDE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 4, RUE ANDR\u00c9 GIDE  -  ART 30 (CRESCENDO)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1262", "fields": {"ap_voie": "RUE MODIGLIANI", "ap_cp": 75015, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE (SECTION) 15 RUE MODIGLIANI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1267", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMBRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP SABLONNIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1274", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MONTAGNE D'AULAS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CEVENNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1279", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER DE SERRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 99, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE OLIVIER DE SERRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1281", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LAMBERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE SAINT-LAMBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1286", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE BRANCION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION BRANCION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1293", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MUSSET", "ap_cp": 75016, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE MUSSET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1298", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-DIDIER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75016, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 BIS RUE SAINT-DIDIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1301", "fields": {"ap_voie": "RUE SERGE PROKOFIEV", "ap_cp": 75016, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE SERGE PROKOFIEV", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1306", "fields": {"ap_voie": "RUE GUSTAVE ZEDE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE GUSTAVE ZEDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1313", "fields": {"ap_voie": "RUE BOISSIERE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 54 RUE BOISSIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1318", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-DIDIER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75016, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 BIS RUE SAINT-DIDIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1320", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MURAT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 162, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 162 BD MURAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1325", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU PARC DES PRINCES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 23 AV PARC DES PRINCES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1332", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE POLOGNE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU GENERAL ANSELIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1337", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SUCHET", "ap_cp": 75016, "ap_num": 118, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALFRED CAPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1344", "fields": {"ap_voie": "SQUARE HENRY BATAILLE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRY BATAILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1349", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MARECHAL LYAUTEY", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE TOLSTOI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1351", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA PORTE D'AUTEUIL", "ap_cp": 75016, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA GARE D\u0092AUTEUIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1356", "fields": {"ap_voie": "RUE SERGE PROKOFIEV", "ap_cp": 75016, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE SERGE PROKOFIEV", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1363", "fields": {"ap_voie": "RUE LAURISTON", "ap_cp": 75016, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 78, RUE LAURISTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1368", "fields": {"ap_voie": "RUE CLAUDE TERRASSE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 35, RUE CLAUDE TERRASSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1370", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ANKARA", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, RUE D'ANKARA  - ART. 30 (CRESCENDO)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1375", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MARECHAL FRANCHET D'ESPEREY", "ap_cp": 75016, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP SUCHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1382", "fields": {"ap_voie": "RUE MESNIL", "ap_cp": 75016, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DU POINT DU JOUR ANNEXE MESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1387", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA JONQUIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL SITE DE LA JONQUIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1394", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE BRECHET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 21 RUE ANDRE BRECHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1399", "fields": {"ap_voie": "RUE BROCHANT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 RUE BROCHANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1402", "fields": {"ap_voie": "RUE DES EPINETTES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 44 RUE EPINETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1407", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TAPISSERIES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE TAPISSERIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1414", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD BESSIERES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 92, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 92 BD BESSIERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1419", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL MOLL", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE COLONEL MOLL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1421", "fields": {"ap_voie": "RUE AMPERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE AMPERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1426", "fields": {"ap_voie": "RUE BOURSAULT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 10 RUE BOURSAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1433", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES BOULEVARD DE REIMS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1438", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN LILY LASKINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1440", "fields": {"ap_voie": "RUE CINO DEL DUCA", "ap_cp": 75017, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN LUCIEN FONTANAROSA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1445", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU MARECHAL JUIN", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALBERT BESNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1452", "fields": {"ap_voie": "RUE HELENE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU 12 RUE HELENE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1457", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE LEVEL", "ap_cp": 75017, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ERNEST GOUIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1464", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA HALTE GARDERIE DE L'AVENUE BRUNETIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1469", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUBIGNY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 10-12, RUE DAUBIGNY - ART 30 (PEOPLE AND BABY)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1471", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, AVENUE BRUNETI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1476", "fields": {"ap_voie": "RUE BAYEN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 37, RUE BAYEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1483", "fields": {"ap_voie": "RUE LEGENDRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 158, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 158, RUE LEGENDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1488", "fields": {"ap_voie": "RUE CURNONSKY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 27, RUE CURNONSKY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1490", "fields": {"ap_voie": "RUE LEMERCIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 17, RUE LECHAPELAIS - ART 30 (CRESCENDO)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1495", "fields": {"ap_num": 66, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "ap_voie": "RUE BERZELIUS", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 66 RUE BERZELIUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1931", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 JANDELLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP JANDELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1936", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA VILLETTE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 224, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "BOULODROME VILLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1943", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ATLAS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE ATLAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1948", "fields": {"ap_voie": "RUE MATHIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MATHIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1950", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1955", "fields": {"ap_voie": "RUE DAVID D'ANGERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE GEORGES HERMANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1962", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1967", "fields": {"ap_voie": "RUE ROUVET", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1974", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MORTIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 109, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE MORTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1979", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CENDRIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL GEORGES BIZET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1981", "fields": {"ap_voie": "RUE BRETONNEAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE BRETONNEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1986", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CLOS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE CLOS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1993", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BIDASSOA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 21 RUE BIDASSOA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1998", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE TELEGRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2004", "fields": {"ap_voie": "RUE PLANCHAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 52 RUE PLANCHAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2009", "fields": {"ap_voie": "RUE MOURAUD", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE MOURAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2011", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA REUNION", "ap_cp": 75020, "ap_num": 91, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 91 RUE REUNION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2016", "fields": {"ap_voie": "RUE ETIENNE DOLET", "ap_cp": 75020, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 31 RUE ETIENNE DOLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2023", "fields": {"ap_voie": "RUE PLANCHAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 54 RUE PLANCHAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2028", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TLEMCEN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE TLEMCEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2030", "fields": {"ap_voie": "RUE LEVERT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 1 RUE LEVERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2035", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LESSEPS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 RUE LESSEPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2042", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE LE VAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2047", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 29 RUE TELEGRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2054", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE FONCIN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "\u00c9COLE POLYVALENTE 4 RUE PIERRE FONCIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2059", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RIGOLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 76, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "ANNEXE MAISON DES ASSOCIATIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2061", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARAICHERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "LOCAUX ASSOCIATIFS 44-46 RUE DES MARAICHERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2066", "fields": {"ap_voie": "RUE DURIS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES CENDRIERS (DIT DES AMANDIERS)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2073", "fields": {"ap_voie": "RUE DU PRESSOIR", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES RUES MARONITES - PRESSOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2078", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BENOIT FRACHON", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN BENOIT FRACHON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2080", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 246, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RUES BELLEVILLE - TELEGRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2085", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ORMEAUX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE DES ORMEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2092", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA DUEE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES SAINTS-SIMONIENS - MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2097", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EMMANUEL FLEURY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2100", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS LUMIERE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUIS LUMIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2105", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SEVERINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2112", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU MARQUIS DE VERCORS", "ap_cnu": "V", "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA PORTE DES LILAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2117", "fields": {"ap_voie": "AVENUE IBSEN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Talus plant\u00e9", "designation_longue": "TALUS AVENUE IBSEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2124", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 144, RUE DES PYR\u00c9N\u00c9ES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2129", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RIGOLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 38, RUE DES RIGOLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2131", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DAGORNO", "ap_cp": 75020, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10-12-14 PASSAGE DAGORNO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2136", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA REUNION", "ap_cp": 75020, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 79, RUE DE LA R\u00c9UNION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2143", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DURIS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 4, PASSAGE DURIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2148", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RETRAIT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 31, RUE DU RETRAIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2150", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DES TOURELLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 9, PASSAGE DES TOURELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2155", "fields": {"ap_voie": "RUE HELENE JAKUBOWICZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 28, RUE H\u00c9L\u00c8NE JAKUBOWICZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2162", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DURIS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 8, PASSAGE DURIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2167", "fields": {"ap_voie": "RUE PAULINE KERGOMARD", "ap_cp": 75020, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP SAINT-BLAISE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2174", "fields": {"ap_voie": "RUE BRETONNEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE BRETONNEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2179", "fields": {"ap_voie": "RUE MARYSE HILSZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MARYSE HILSZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2181", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 162, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2186", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BIDASSOA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX DE LA BIDASSOA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1001", "fields": {"ap_voie": "RUE ASSELINE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE ASSELINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1006", "fields": {"ap_voie": "RUE SEVERO", "ap_cp": 75014, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 RUE SEVERO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1013", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OUEST", "ap_cp": 75014, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 69 RUE OUEST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1018", "fields": {"ap_voie": "RUE DU SAINT-GOTHARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "LOCAUX ASSOCIATIFS 35 RUE SAINT-GOTHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1020", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMPAGNE PREMIERE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE YVES KLEIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1025", "fields": {"ap_voie": "RUE GUILLEMINOT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU CLOITRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1032", "fields": {"ap_voie": "PLACE DENFERT-ROCHEREAU", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CLAUDE-NICOLAS LEDOUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1037", "fields": {"ap_voie": "RUE SAILLARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'ASPIRANT DUNAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1044", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ERNEST REYER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU SERMENT DE KOUFRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1049", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCING\u00c9TORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI ET ACHILLE DUCHENE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1051", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ERNEST REYER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEAN MOULIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1056", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SUISSES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAULY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1063", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AMIRAL MOUCHEZ", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75014, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE DE L'AMIRAL MOUCHEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1068", "fields": {"ap_voie": "RUE ALAIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE ALAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1070", "fields": {"ap_voie": "AVENUE RENE COTY", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75014, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE RUE DE LA TOMBE ISSOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1075", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD BRUNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER BRUNE-VERCING\u00c9TORIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1082", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES GUESDE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE JULES GUESDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1087", "fields": {"ap_voie": "RUE PERNETY", "ap_cp": 75014, "ap_num": 82, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 82, RUE PERNETY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1094", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GAITE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 25 BIS, RUE DE LA GA\u00ceT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1099", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL HUMBERT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 6-10, RUE DU G\u00c9N\u00c9RAL HUMBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1102", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTE CAIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 8, RUE AUGUSTE CAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1107", "fields": {"ap_voie": "SQUARE AUGUSTE RENOIR", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE AUGUSTE RENOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1114", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MARC SANGNIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION MARC SANGNIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1119", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE-VIDEOTHEQUE MUNICIPALE BEAUGRENELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1121", "fields": {"ap_voie": "RUE BARGUE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL FR\u00c9D\u00c9RIC CHOPIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1126", "fields": {"ap_voie": "RUE ARISTIDE MAILLOL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE ARISTIDE MAILLOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1133", "fields": {"ap_voie": "RUE JONGKIND", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 RUE JONGKIND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1138", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 42 RUE ALLERAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1140", "fields": {"ap_voie": "RUE LACORDAIRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE LACORDAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1145", "fields": {"ap_voie": "RUE VARET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE VARET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1152", "fields": {"ap_voie": "RUE CORBON", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE CORBON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1157", "fields": {"ap_voie": "RUE LACORDAIRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE LACORDAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1164", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LAMBERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 12 RUE SAINT-LAMBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1169", "fields": {"ap_voie": "RUE FONDARY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 RUE FONDARY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1171", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 146, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 146 AV FELIX FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1176", "fields": {"ap_voie": "RUE ROUELLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 25 RUE ROUELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1183", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SAIDA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE DE LA SAIDA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1188", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ALBERT BARTHOLOME", "ap_cp": 75015, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES ALBERT BARTHOLOME - BRANCION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1190", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 62 AU 68 RUE D'ALLERAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1195", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALLERAY - SAINT-AMAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1203", "fields": {"ap_voie": "PLACE ETIENNE PERNET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE ETIENNE PERNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1208", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE GRENELLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 141, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GARIBALDI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1210", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 122, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEAN COCTEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1215", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CONVENTION", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL GILOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1222", "fields": {"ap_voie": "RUE PECLET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU XVEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1227", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES DUPRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE JULES DUPR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1234", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LOWENDAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18 BIS, AVENUE DE LOWENDAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1239", "fields": {"ap_voie": "RUE SANTOS-DUMONT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 31, RUE SANTOS DUMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1011", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE LAROUSSE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 28 RUE PIERRE LAROUSSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1016", "fields": {"ap_voie": "RUE DEPARCIEUX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE DEPARCIEUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1023", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SUISSES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES SUISSES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1028", "fields": {"ap_voie": "RUE DES THERMOPYLES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN ALBERTO GIACOMETTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1030", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 205, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE AUGUSTE RENOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1035", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'ABBE LEMIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1042", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU MOULIN DES TROIS CORNETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1047", "fields": {"ap_voie": "RUE JOLIVET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GASTON BATY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1054", "fields": {"ap_voie": "RUE LEONIDAS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE OLIVIER NOYER - LEONIDAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1059", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD BRUNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET BRUNE VERCINGETORIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1061", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUTON-DUVERNET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE ANNEXE DU XIVEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1066", "fields": {"ap_voie": "RUE FROIDEVAUX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DE LA RUE FROIDEVAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1073", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cp": 75014, "ap_num": 165, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "PLATE-BANDE DU CARREFOUR ALESIA - DIDOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1078", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARINIERS", "ap_cnu": "1", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE DES MARINIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1080", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OUEST", "ap_cp": 75014, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 130, RUE DE L'OUEST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1085", "fields": {"ap_voie": "RUE CABANIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE CABANIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1092", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE NOGUES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 3, AVENUE DE LA PORTE DE VANVES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1097", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ANDRE LICHTENBERGER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 4, SQUARE ANDR\u00c9 LICHTENBERGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1100", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 22, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1105", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN DES LAPINS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "ESPACE SPORTIF ROSA PARKS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1112", "fields": {"ap_voie": "RUE SAILLARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE MUNICIPALE DE L'ASPIRANT DUNAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1117", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MONTAGNE D'AULAS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE GUTENBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1124", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 102, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 102 RUE ALLERAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1129", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FEDERATION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE FEDERATION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1131", "fields": {"ap_voie": "RUE SEXTIUS MICHEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 RUE SEXTIUS MICHEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1136", "fields": {"ap_voie": "RUE VIOLET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 38 RUE VIOLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1143", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PROCESSION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 66 RUE PROCESSION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1148", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AMIRAL ROUSSIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE A 33 RUE AMIRAL ROUSSIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1150", "fields": {"ap_voie": "RUE CEPRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE B 13 RUE CEPRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1155", "fields": {"ap_voie": "RUE GUTENBERG", "ap_cp": 75015, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 50 RUE GUTENBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1162", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AMIRAL ROUSSIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 35 RUE AMIRAL ROUSSIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1167", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SAIDA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE (ANNEXE) 20 RUE DE LA SA\u00cfDA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1174", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-CHARLES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 197, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 197 RUE SAINT-CHARLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1179", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CONVENTION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 78 RUE CONVENTION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1181", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOURBE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 154, "type_d_equipement": "Annexe de Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE D'ARRONDISSEMENT 15E (ANNEXE) LECOURBE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1186", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FAVORITES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE DE LA QUINTINIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1193", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOURMEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 167, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN FELIX FAURE - LOURMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1198", "fields": {"ap_voie": "RUE ALEXANDRE CABANEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CAMBRONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1201", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU COMMERCE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DU COMMERCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1206", "fields": {"ap_voie": "RUE DESNOUETTES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CLOS FEUQUIERES - DESNOUETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1213", "fields": {"ap_voie": "RUE DESAIX", "ap_cp": 75015, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE NICOLE DE HAUTECLOCQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1218", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD LEFEBVRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 123, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RUE DES PERICHAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1220", "fields": {"ap_voie": "PLACE VIOLET", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE VIOLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1225", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PASTEUR", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DU BOULEVARD PASTEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1232", "fields": {"ap_voie": "RUE VIALA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE VIALA - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1237", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE MAIGNEN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE MAURICE MAIGNEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1244", "fields": {"ap_voie": "RUE CLEMENT MYIONNET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE CL\u00c9MENT MYIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1249", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 71, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 71, AVENUE F\u00c9LIX FAURE - C\u00d4T\u00c9 RUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1251", "fields": {"ap_voie": "RUE LACORDAIRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 33, RUE LACORDAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1256", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PERICHAUX", "ap_cp": 75015, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE (ANTENNE) 9 RUE PERICHAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1263", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CROIX NIVERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP CROIX-NIVERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1268", "fields": {"ap_voie": "RUE VARET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP VARET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1270", "fields": {"type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "ap_voie": "ANGLE BOULEVARD ET RUE LEFEVRE / RUE ANDRE THEURIET", "designation_longue": "TEP CALMETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1275", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CROIX NIVERT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA CROIX-NIVERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1282", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GUILLAUMAT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DU CS LA PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1287", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL PIERRE AVIA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DES FRERES VOISIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1415", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAUSSURE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 101, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 101 RUE SAUSSURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1422", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPITAINE LAGACHE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 RUE CAPITAINE LAGACHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1427", "fields": {"ap_voie": "RUE TRUFFAUT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 15 RUE TRUFFAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1434", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN ANDREE ULMANN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1439", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU CAPORAL PEUGEOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1441", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DU GENERAL KOENIG", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN MARGUERITE LONG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1446", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOCQUEVILLE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 89, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALEXIS CLEREL DE TOCQUEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1453", "fields": {"ap_voie": "RUE GUSTAVE CHARPENTIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU CARDINAL PETIT DE JULLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1458", "fields": {"ap_voie": "RUE LANTIEZ", "ap_cnu": "t", "ap_cp": 75017, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEAN LECLAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1460", "fields": {"ap_voie": "RUE CHRISTINE DE PISAN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL PARAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1465", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU XVIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1472", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ETOILE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE L'ETOILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1477", "fields": {"ap_voie": "RUE BERZELIUS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 51, RUE BERZ\u00c9LIUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1484", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 223, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 223 M, BOULEVARD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1489", "fields": {"ap_voie": "RUE GAUTHEY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 43, RUE GAUTHEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1491", "fields": {"ap_voie": "RUE BERZELIUS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 59, RUE BERZ\u00c9LIUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1496", "fields": {"ap_voie": "RUE FERNAND PELLOUTIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 4,  RUE FERNAND PELLOUTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2002", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOURTILLE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 39 RUE TOURTILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2007", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE LE VAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2014", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 99, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 99 RUE PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2019", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 40 RUE PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2021", "fields": {"ap_voie": "RUE MOURAUD", "ap_cp": 75020, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE MOURAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2026", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LESSEPS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE LESSEPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2033", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 103, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 103 RUE AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2038", "fields": {"ap_voie": "RUE SORBIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE SORBIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2040", "fields": {"ap_voie": "RUE RIBLETTE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE RIBLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2045", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 236, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 236 RUE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2052", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 51 BD DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2057", "fields": {"ap_voie": "PLACE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 20E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2064", "fields": {"ap_voie": "RUE MICHEL DE BOURGES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN CASQUE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2069", "fields": {"ap_voie": "RUE PIXERECOURT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'ANGLE DES RUES OLIVIER METRA ET PIXERECOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2071", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA JUSTICE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 60 RUE DE LA JUSTICE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2076", "fields": {"ap_voie": "RUE CRISTINO GARCIA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINS D'IMMEUBLES PORTE DE VINCENNES NORD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2083", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA REUNION", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75020, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DE LA REUNION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2088", "fields": {"ap_voie": "RUE PIXERECOURT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN PIXERECOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2090", "fields": {"ap_voie": "RUE D' EUPATORIA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'EGLISE NOTRE-DAME DE LA CROIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2095", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EDOUARD VAILLANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2103", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN SAMUEL DE CHAMPLAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2108", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE STENDHAL", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU PASSAGE STENDHAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2110", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 106, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MJC DES AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2115", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MENILMONTANT", "ap_cnu": "W", "ap_num": 140, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES ANGLE DES BOULEVARD MENILMONTANT - BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2122", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 124/130 BD DE MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2127", "fields": {"ap_voie": "RUE MALTE BRUN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE MALTE BRUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2134", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE MONPLAISIR", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, IMPASSE MONPLAISIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2003", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JOURDAIN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 RUE JOURDAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2008", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LESSEPS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE LESSEPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2010", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 90 RUE AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2015", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE JOSSEAUME", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 PAS JOSSEAUME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2022", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMPONEAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 51 RUE RAMPONEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2027", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PLAINE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2034", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 104, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 104 RUE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2039", "fields": {"ap_voie": "RUE JULIEN LACROIX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE JULIEN LACROIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2041", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CLOS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE CLOS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2046", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 24 RUE OLIVIER METRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2053", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TOURELLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "\u00c9COLE POLYVALENTE 9 RUE DES TOURELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2058", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RIGOLES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "ANNEXE MAISON DES ASSOCIATIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2060", "fields": {"ap_voie": "RUE FREDERICK LEMAITRE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE FR\u00c9D\u00c9RICK LEMA\u00ceTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2065", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA GARE DE CHARONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2072", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 117, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU CARRE DE BAUDOUIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2077", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE VINCENNES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINS D'IMMEUBLES PORTE DE VINCENNES SUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2084", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PRUNIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE DES MURIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2089", "fields": {"ap_voie": "SQUARE DE LA SALAMANDRE", "ap_cnu": "P", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA SALAMANDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2091", "fields": {"ap_voie": "RUE VITRUVE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES GRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2096", "fields": {"ap_voie": "RUE ELISA BOREY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ELISA BOREY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2104", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BUZENVAL", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SARAH BERNHARDT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2109", "fields": {"ap_voie": "PLACE SAINT-BLAISE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L\u0092EGLISE SAINT GERMAIN DE CHARONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2111", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDIN EMMI PICKLER (ANC. OLIVIER METRA/RIGOLES)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2116", "fields": {"ap_voie": "RUE DU VOLGA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DE LA GARE DE CHARONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2123", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NOISY LE SEC", "ap_cp": 75020, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DE NOISY LE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2128", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 211, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 211, AVENUE GAMBETTA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2130", "fields": {"ap_voie": "RUE PIAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 40, RUE PIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2135", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MARE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DE LA MARE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2142", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 83, RUE DES AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2147", "fields": {"ap_voie": "RUE REYNALDO HAHN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3, RUE REYNALDO HAHN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2154", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH PYTHON", "ap_cp": 75020, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 30, RUE JOSEPH PYTHON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2159", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RETRAIT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Jardin maternel", "designation_longue": "JARDIN MATERNEL 31 RUE DU RETRAIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2161", "fields": {"ap_voie": "RUE REYNALDO HAHN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 3, RUE REYNALDO HAHN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2166", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LAGNY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP LAGNY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2173", "fields": {"type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "ap_voie": "RUES FOUGERES, LEON FRAPIE ET NOISY LE SEC", "designation_longue": "ROLLER ET BOULODROME DALLE FOUGERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2178", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE LE VAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2180", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 114, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2185", "fields": {"ap_voie": "RUE DES HAIES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX BUZENVAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2192", "fields": {"ap_voie": "RUE PAULINE KERGOMARD", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Espace jeune", "designation_longue": "ESPACE JEUNES SAINT BLAISE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/501", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE DE LA BALEINE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 IMP BALEINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/506", "fields": {"ap_voie": "RUE POPINCOURT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE POPINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/513", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 VOLTAIRE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 CI VOLTAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/518", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75011, "ap_num": 109, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 109 AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/520", "fields": {"ap_voie": "RUE FROMENT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 13 RUE FROMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/525", "fields": {"ap_voie": "RUE SERVAN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 29 RUE SERVAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/532", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARONNE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 159, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE COLBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/537", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FOLIE-REGNAULT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA FOLIE-REGNAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/544", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES VERNE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JULES VERNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/549", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARONNE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75011, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PIERRE JOSEPH REDOUTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/551", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROQUETTE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75011, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FRANCIS LEMARQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/556", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU DOCTEUR ANTOINE BECLERE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DU DOCTEUR ANTOINE BECLERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/563", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 117, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 117, AVENUE PHILIPPE AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/568", "fields": {"ap_voie": "RUE ROBERT-HOUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE ROBERT HOUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/570", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/575", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FOLIE-REGNAULT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 65, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 65, RUE DE LA FOLIE R\u00c9GNAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/582", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E VERTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 1BIS, ALL\u00c9E VERTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/587", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 16, CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/594", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE LEPEU", "ap_cp": 75011, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP EMILE LEPEU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/599", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/602", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE BAUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA COUR DES LIONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/607", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PHILIPPE-AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/614", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL ROZANOFF", "ap_cp": 75012, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE SAINT-ELOI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/619", "fields": {"ap_voie": "RUE ELISA LEMONNIER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE ELISA LEMONNIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/621", "fields": {"ap_voie": "RUE MARSOULAN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE MARSOULAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/626", "fields": {"ap_voie": "RUE DE POMMARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 33 RUE POMMARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/633", "fields": {"ap_voie": "RUE DE REUILLY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 59 RUE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/638", "fields": {"ap_voie": "RUE BIGNON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE BIGNON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/640", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 51 RUE CHARENTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/645", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN BOUTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 5 RUE JEAN BOUTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/652", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU GENERAL MICHEL BIZOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 83 AV GENERAL MICHEL BIZOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/657", "fields": {"ap_voie": "RUE DE REUILLY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 27 RUE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/664", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL DUKAS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA GARE DE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/669", "fields": {"ap_voie": "PLACE MAZAS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALBERT TOURNAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/671", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PICPUS", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75012, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE COURTELINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/676", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 175, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FREDERIC ROSSIF", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/683", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE VOLLON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE TROUSSEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/688", "fields": {"ap_voie": "RUE PROUDHON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE PROUDHON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/690", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES ET MA\u00cf POLITZER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Espace vert partag\u00e9, \u00e9ph\u00e9m\u00e8re ou p\u00e9dagogique", "designation_longue": "JARDIN  POLITZER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/695", "fields": {"ap_voie": "RUE LAMBLARDIE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE LAMBLARDIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/703", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE DRUINOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, IMPASSE DRUINOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/708", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE EBOUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE EUG\u00c9NIE \u00c9BOU\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/710", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COTTE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DE COTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/715", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE BARRIER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, IMPASSE BARRIER - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/722", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COTTE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP COTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/727", "fields": {"ap_voie": "PLACE LEONARD BERNSTEIN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "CITY STADE DE BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/734", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/739", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MAURICE RAVEL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION MAURICE RAVEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/741", "fields": {"ap_voie": "RUE ERARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION SAINT-ELOI (ANTENNE ERARD)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/746", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 188, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX DE CHARENTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/753", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES MOUREU", "ap_cp": 75013, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE (RELAIS) 34 RUE CHARLES MOUREU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/758", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ESPERANCE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE ESPERANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/760", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON-MAURICE NORDMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 140, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 140 RUE LEON-MAURICE NORDMANN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/765", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL GERVAIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE PAUL GERVAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/772", "fields": {"ap_voie": "RUE VANDREZANNE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE VANDREZANNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/777", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 61 RUE JAVELOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/784", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE LEVASSOR", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE EMILE LEVASSOR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/789", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMESME", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE DAMESME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/791", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 64 RUE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/796", "fields": {"ap_voie": "RUE BAUDRICOURT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 53 RUE BAUDRICOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/804", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTE PERRET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 9 RUE AUGUSTE PERRET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1002", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE ROUVIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE MAURICE ROUVIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1007", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN ZAY", "ap_cp": 75014, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE JEAN ZAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1014", "fields": {"ap_voie": "PLACE FERDINAND BRUNOT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 14E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1019", "fields": {"ap_voie": "RUE BOULARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "LOCAUX ASSOCIATIFS 40 RUE BOULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1021", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA SIBELLE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA ZAC D'ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1026", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cnu": "q", "ap_cp": 75014, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU GYMNASE ALICE MILLIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1033", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHATILLON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE DE CHATILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1038", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 213, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES JONQUILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1040", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN VERT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU CHANOINE VIOLLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1045", "fields": {"ap_voie": "RUE DUROUCHOUX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FERDINAND BRUNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1052", "fields": {"ap_voie": "PLACE JULES HENAFFE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JULES HENAFFE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1057", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE VANVES", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75014, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA DALLE DU PERIPHERIQUE PORTE DE VANVES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1064", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E GEORGES BESSE", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75014, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS ALLEE GEORGES BESSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1069", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GERGOVIE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE RUE DE GERGOVIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1071", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AMIRAL MOUCHEZ", "ap_cp": 75014, "ap_num": 74, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE RUE DE L'AMIRAL MOUCHEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1076", "fields": {"type_d_equipement": "Talus plant\u00e9", "ap_voie": "AVENUE RENE COTY", "designation_longue": "TALUS DE LA ZAC ALESIA MONTSOURIS", "ap_cp": 75014, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1083", "fields": {"ap_voie": "RUE BARDINET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE BARDINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1088", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DOLENT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE JEAN DOLENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1090", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ANDRE LICHTENBERGER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 4, SQUARE ANDR\u00c9 LICHTENBERGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1095", "fields": {"ap_voie": "RUE BROUSSAIS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 28, RUE BROUSSAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1103", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COMMANDANT RENE MOUCHOTTE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP MOUCHOTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1108", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COMMANDANT RENE MOUCHOTTE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE COMMANDANT MOUCHOTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1110", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CANGE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DU CANGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1115", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 181, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION VERCINGETORIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1122", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EGLISE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ANNEXE MATERNELLE DU 56 AV FELIX FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1127", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE EMERIAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1134", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER DE SERRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE OLIVIER DE SERRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1139", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE BRANCION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 AV PORTE BRANCION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1141", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56 AV FELIX FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1146", "fields": {"ap_voie": "RUE BALARD", "ap_cp": 75015, "ap_num": 95, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 95 RUE BALARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1153", "fields": {"ap_voie": "RUE MIOLLIS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 33 BIS RUE MIOLLIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1158", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER DE SERRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 99, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 99 RUE OLIVIER DE SERRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1160", "fields": {"ap_voie": "RUE VIGEE-LEBRUN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 17 RUE VIGEE-LEBRUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1165", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU CARDINAL AMETTE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 3 PL CARDINAL AMETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1172", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHERBOURG", "ap_cp": 75015, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE CHERBOURG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1177", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER DE SERRES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 27 RUE OLIVIER DE SERRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1184", "fields": {"ap_voie": "RUE BLOMET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES BLOMET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1189", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE BRANCION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BRANCION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1191", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOURMEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 187, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU GRAND PAVOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1196", "fields": {"ap_voie": "RUE FALGUIERE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BARGUE - PLATON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1204", "fields": {"ap_voie": "RUE BLOMET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'OISEAU LUNAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1209", "fields": {"ap_voie": "RUE BLOMET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 113, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GERBERT - BLOMET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1211", "fields": {"ap_voie": "RUE DESNOUETTES", "ap_cp": 75015, "ap_num": 92, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARIN LA MESLEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1216", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COTENTIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PIERRE-ADRIEN DALPAYRAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1223", "fields": {"ap_voie": "RUE VIOLET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAISON COMMUNALE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1228", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' INGENIEUR ROBERT KELLER", "ap_cp": 75015, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DE L'ING\u00c9NIEUR ROBERT KELLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1230", "fields": {"ap_voie": "RUE CAUCHY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13, RUE CAUCHY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1235", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES LECOCQ", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19, RUE CHARLES LECOCQ  - ART. 30 (PEOPLE & BABY)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1242", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MORILLONS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 44, RUE DES MORILLONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1247", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EMILE ZOLA", "ap_cp": 75015, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 59, AVENUE EMILE ZOLA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1254", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 29-33 RUE EMERIAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1259", "fields": {"ap_voie": "RUE DES QUATRE FRERES PEIGNOT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 11, RUE DES QUATRE FR\u00c8RES PEIGNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1261", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DU CAPITAINE DRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 25, ALL\u00c9E DU CAPITAINE DRONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1266", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON DE CAILLAVET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP RENE ET ANDRE MOURLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1273", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON DE CAILLAVET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Mur d'escalade d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "MUR EXTERIEUR D'ESCALADE MOURLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1278", "fields": {"ap_voie": "RUE FALGUIERE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE FALGUIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1280", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cp": 75015, "ap_num": 251, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE RAYMOND BURGARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1285", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON DE CAILLAVET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE RENE ET ANDRE MOURLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1292", "fields": {"ap_voie": "RUE DES QUATRE FRERES PEIGNOT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES QUATRE FRERES PEIGNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1297", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VERSAILLES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 141, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 141 AV VERSAILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1300", "fields": {"ap_voie": "RUE GROS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE GROS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1305", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PERCHAMPS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 38 RUE PERCHAMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1312", "fields": {"ap_voie": "RUE MICHEL-ANGE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 51 RUE MICHEL-ANGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1317", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 130 RUE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1324", "fields": {"ap_voie": "RUE AMIRAL HAMELIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE HAMELIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1329", "fields": {"ap_voie": "AVENUE RENE BOYLESVE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS AVENUE REN\u00c9 BOYLESVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1331", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU DOCTEUR PAUL MICHAUX", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'EGLISE SAINTE-JEANNE DE CHANTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1336", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE COLOMBIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75016, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALEXANDRE 1ER DE YOUGOSLAVIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1343", "fields": {"ap_voie": "RUE GROS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI COLLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1348", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES ETATS-UNIS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE THOMAS JEFFERSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1350", "fields": {"ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "ap_voie": "AVENUE FERDINAND BUISSON", "designation_longue": "JARDINS DE LA PORTE DE SAINT CLOUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1355", "fields": {"ap_voie": "VOIE CC/16 (situ\u00e9 sur le talus du BP sortie BP int\u00e9rieur Porte de St Cloud)", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75016, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU 16 ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1362", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VERSAILLES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 75, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 75 VERSAILLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1367", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHAILLOT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 17, RUE DE CHAILLOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1374", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU GENERAL SARRAIL", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DU GENERAL SARRAIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1379", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BAUCHES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES BAUCHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1381", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL MALLETERRE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DU POINT DU JOUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1386", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VILLIERS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL CLAUDE DEBUSSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1393", "fields": {"ap_voie": "RUE JOUFFROY D'ABBANS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 20 RUE JOUFFROY D'ABBANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1398", "fields": {"ap_voie": "RUE CHRISTINE DE PISAN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 24 RUE CHRISTINE DE PISAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1401", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RENAUDES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 31 RUE DES RENAUDES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1406", "fields": {"ap_voie": "CITE DES FLEURS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 61 CI FLEURS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1413", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE CHAMPERRET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 AV PORTE DE CHAMPERRET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1418", "fields": {"ap_voie": "RUE FOURCROY", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75017, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 BIS RUE FOURCROY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1420", "fields": {"ap_voie": "RUE LAUGIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE LAUGIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1425", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE SAINT-OUEN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 23 AV SAINT-OUEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1432", "fields": {"ap_voie": "RUE LANTIEZ", "ap_cp": 75017, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE LANTIEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1437", "fields": {"ap_voie": "RUE CINO DEL DUCA", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN JACQUES AUDIBERTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1444", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DES TERNES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75017, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1449", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA PORTE DE CHAMPERRET", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75017, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'AMERIQUE LATINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1451", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIA DERAISMES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES EPINETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1456", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CLICHY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ERNEST CHAUSSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1463", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE BRECHET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "MAIL ANDRE BRECHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1468", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1470", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DU BOIS LE PRETRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1-3,  BOULEVARD DU BOIS LE PR\u00caTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1475", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUTANCOURT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 35, RUE DAUTANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1482", "fields": {"ap_voie": "VILLA SAINTE-CROIX", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, VILLA SAINTE CROIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1487", "fields": {"ap_voie": "RUE SALNEUVE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 18, RUE SALNEUVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1494", "fields": {"ap_voie": "RUE JACQUES KELLNER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 28, RUE JACQUES KELLNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1499", "fields": {"ap_voie": "RUE LEMERCIER", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75017, "ap_num": 108, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP CLICHY LEMERCIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/770", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEANNE D'ARC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 32 PL JEANNE D'ARC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/775", "fields": {"ap_voie": "RUE YEO THOMAS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE YEO THOMAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/782", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANC-NOHAIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE FRANC-NOHAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/787", "fields": {"ap_voie": "RUE VANDREZANNE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 38 RUE VANDREZANNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/794", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 47 AV IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/799", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEANNE D'ARC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 30 PL JEANNE D'ARC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/802", "fields": {"ap_voie": "RUE BAUDRICOURT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 55 RUE BAUDRICOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/807", "fields": {"ap_voie": "RUE FAGON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 13 RUE FAGON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/814", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 40 RUE DU CH\u00c2TEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/819", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LEON BOLLEE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "ESPACE DE QUARTIER AVENUE LEON BOLLEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/821", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE ATGET", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN BRASSAI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/826", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ITALIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE D\u0092ITALIE OUEST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/833", "fields": {"ap_voie": "RUE CHODERLOS DE LACLOS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN GEORGES DUHAMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/838", "fields": {"ap_voie": "RUE DES GRANDS MOULINS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN CYPRIAN KAMIL NORWID", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/840", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGE EASTMAN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE CHOISY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/845", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BOUTROUX", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'AVENUE BOUTROUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/852", "fields": {"ap_voie": "RUE DUCHEFDELAVILLE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HELOISE ET ABELARD (SAUF MAISON DES CINQ SENS ET POTAGER)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/857", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FONTAINE A MULARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL GRIMAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/864", "fields": {"ap_voie": "RUE THOMAS MANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES GRANDS MOULINS - ABBE PIERRE - JARDIN CENTRAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/869", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' INDUSTRIE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN PAUL NIZAN (ANC. TAGE-INDUSTRIE)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/871", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 122, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU BOULEVARD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/876", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU DOCTEUR YERSIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DU DOCTEUR YERSIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/883", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA POINTE D'IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 10 RUE DE LA POINTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/888", "fields": {"ap_voie": "RUE MAX JACOB", "ap_cp": 75013, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 14 RUE MAX JACOB", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/890", "fields": {"ap_voie": "SQUARE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 16 SQUARE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/895", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE CHANVIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 3 PASSAGE CHANVIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/903", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE B 49 BOULEVARD MASSENA - B", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/908", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE C2 33 RUE DU JAVELOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/910", "fields": {"ap_voie": "RUE CAILLAUX", "ap_cp": 75013, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 15 RUE CAILLAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/915", "fields": {"ap_voie": "RUE MAX JACOB", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 12-14, RUE MAX JACOB", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/922", "fields": {"ap_voie": "RUE ALBIN HALLER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 5, RUE ALBIN HALLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/927", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LONGUES RAIES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 33 RUE LONGUES RAIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/934", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 121, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DU 121 RUE DE LA GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/939", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 184, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/941", "fields": {"ap_num": 115, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "designation_longue": "TENNIS BAUDRICOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/946", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 92, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAIN DE BASKET GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/953", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA POINTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/958", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE OUDINE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MARCEL CERDAN + ESPACE EUGENE OUDINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/960", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE D'ARTS MARTIAUX DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/965", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR CHARLES RICHET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION CHARLES RICHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/972", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FONTAINE A MULARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES FONTAINE A MULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/977", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUTON-DUVERNET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL DARIUS MILHAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/984", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE CHANTIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 RUE ANTOINE CHANTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/989", "fields": {"ap_voie": "RUE SARRETTE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE SARRETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/991", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE RIPOCHE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 55 RUE MAURICE RIPOCHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/996", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/504", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 VOLTAIRE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 CI VOLTAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/509", "fields": {"ap_voie": "RUE ALEXANDRE DUMAS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 39 RUE ALEXANDRE DUMAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/511", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE BOUVINES", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 AV BOUVINES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/516", "fields": {"ap_voie": "RUE PIHET", "ap_cp": 75011, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 1 RUE PIHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/523", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 22 RUE SAINT-MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/528", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL RENAULT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE DU G\u00c9N\u00c9RAL RENAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/530", "fields": {"ap_voie": "RUE TITON", "ap_cp": 75011, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA FOLIE TITON (ANC.CITE PROST)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/535", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RICHARD LENOIR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE RICHARD LENOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/542", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cp": 75011, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GODEFROY-CAVAIGNAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/547", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL BLAISE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MAURICE GARDETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/554", "fields": {"ap_voie": "RUE PIHET", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE PIHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/559", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RICHARD LENOIR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE MARCHE POPINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/561", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROQUETTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 147, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU SQUARE DE LA ROQUETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/566", "fields": {"ap_voie": "COUR DEBILLE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, COUR DEBILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/573", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 56, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/578", "fields": {"ap_voie": "RUE CHANZY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE CITE PROST 30 RUE CHANZY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/580", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUCOULEURS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE (MINI CR\u00c8CHE) 21, RUE DE VAUCOULEURS - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/585", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BULLOURDE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3-11, PASSAGE BULLOURDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/592", "fields": {"ap_voie": "RUE CANDIE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP CANDIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/597", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CANDIE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS CANDIE - SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/600", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES NORDLING-SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/605", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ORILLON", "ap_cp": 75011, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MAURICE BERLEMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/612", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ORILLON", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES ORILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/617", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ARTAGNAN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE ARTAGNAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/624", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 253, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 253 BIS AV DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/629", "fields": {"ap_voie": "RUE TRAVERSIERE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 41 RUE TRAVERSIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/631", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 45 RUE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/636", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LAMORICIERE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 AV LAMORICIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/643", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LAMORICIERE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 10 AV LAMORICIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/648", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DIDEROT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 40 BD DIDEROT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/650", "fields": {"ap_voie": "RUE DE REUILLY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 57 RUE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/655", "fields": {"ap_voie": "RUE MARSOULAN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 RUE MARSOULAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/662", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE-JULIEN HENARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "designation_longue": "ESPACE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/667", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FECAMP", "ap_cp": 75012, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE DE FECAMP - MICHEL BIZOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/674", "fields": {"ap_voie": "RUE JULES LEMAITRE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EMILE COHL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/679", "fields": {"ap_voie": "RUE HECTOR MALOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HECTOR MALOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/681", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE VINCENNES", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FERNAND FOUREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/686", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES VINS DE FRANCE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DES VINS DE FRANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/693", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE SAINT-MANDE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 16 B AVENUE DE SAINT-MAND\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/698", "fields": {"ap_voie": "RUE DE POMMARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 27, RUE DE POMMARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/701", "fields": {"ap_voie": "RUE MONTGALLET", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 33, RUE MONTGALLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/706", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS TRUFFAUT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 49, RUE FRAN\u00c7OIS TRUFFAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/713", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 130, AVENUE DAUMESNIL - MAIRIE DU 12E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/718", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL DUKAS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 5, RUE PAUL DUKAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/720", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 43, RUE DE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/725", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS BRAILLE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP LOUIS BRAILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/732", "fields": {"ap_voie": "RUE NICOLAI", "ap_cp": 75012, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA LANCETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/737", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE-JULIEN HENARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/744", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALIGRE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "MAISON DES ENSEMBLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/749", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD VINCENT AURIOL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 211, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE ITALIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/751", "fields": {"ap_voie": "RUE ALBERT BAYET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL MAURICE RAVEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/756", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTE PERRET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE AUGUSTE PERRET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/763", "fields": {"ap_voie": "RUE WURTZ", "ap_cp": 75013, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE WURTZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/768", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LONGUES RAIES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE LONGUES RAIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1241", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75015, "ap_num": 379, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 379 BIS, RUE DE VAUGIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1246", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD LEFEBVRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 54, BOULEVARD LEFEBVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1253", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DU CAPITAINE DRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 25, ALL\u00c9E DU CAPITAINE DRONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1258", "fields": {"ap_num": 152, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "ap_voie": "BOULEVARD DE GRENELLE", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 152 BOULEVARD DE GRENELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1260", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DES FRERES VOISIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 16, ALL\u00c9E DES FR\u00c8RES VOISIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1265", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL BARRUEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP PAUL BARRUEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1272", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GUILLAUMAT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE DU CS DE LA PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1277", "fields": {"ap_voie": "RUE EDGAR FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DUPLEIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1284", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GUILLAUMAT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE DE LA PORTE DE LA PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1289", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES DUHAMEL", "ap_cp": 75015, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION SOHANE BENZIANE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1291", "fields": {"ap_voie": "RUE CASTAGNARY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES CASTAGNARY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1296", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 130, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 130 RUE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1304", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU PARC DES PRINCES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 27 AV PARC DES PRINCES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1309", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARDON-LAGACHE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 64 RUE CHARDON-LAGACHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1311", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DE LA FONTAINE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75016, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 41 BIS RUE LA FONTAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1316", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BAUCHES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 RUE BAUCHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1323", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MUSSET", "ap_cp": 75016, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE MUSSET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1328", "fields": {"ap_voie": "AVENUE HENRI MARTIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 71, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 16E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1330", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ADRIEN HEBRARD", "ap_cp": 75016, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA PLACE RODIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1335", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MARCEL PROUST", "ap_cp": 75016, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PARC DE PASSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1342", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU GENERAL SARRAIL", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU TCHAD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1347", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FERDINAND BUISSON", "ap_cp": 75016, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROGER COQUOIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1354", "fields": {"ap_voie": "RUE GROS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE GROS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1359", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GROSSETTI", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE DU G\u00c9N\u00c9RAL GROSSETTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1361", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COMMANDANT SCHLOESING", "ap_cp": 75016, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE DU COMMANDANT SCHLOESING", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1366", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 128, RUE DE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1373", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LONGCHAMP", "ap_cp": 75016, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "SECTION DE CR\u00c8CHE FAMILIALE 128, RUE DE LONGCHAMP", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1378", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MURAT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE GEORGES HEBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1380", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BAUCHES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT DES BAUCHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1385", "fields": {"ap_voie": "RUE NICOLAS CHUQUET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE-VIDEOTHEQUE MUNICIPALE EDMOND ROSTAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1392", "fields": {"ap_voie": "RUE AMPERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE AMPERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1397", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 221, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 221 BD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1400", "fields": {"ap_voie": "RUE GUSTAVE DORE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 RUE GUSTAVE DORE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1405", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS VIERNE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE LOUIS VIERNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1412", "fields": {"ap_voie": "RUE JACQUES KELLNER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE JACQUES KELLNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1417", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD BERTHIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 112 BD BERTHIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1424", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 221, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 221 BD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1429", "fields": {"ap_voie": "RUE MARGUERITE LONG", "ap_cp": 75017, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 5 RUE MARGUERITE LONG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1431", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 17E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1436", "fields": {"ap_voie": "PLACE PAUL TORTELIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN CLAIRE MOTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1443", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE BERNARD LAFAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1448", "fields": {"ap_voie": "VILLA SAINTE-CROIX", "ap_cp": 75017, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA VILLA SAINTE-CROIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1450", "fields": {"ap_voie": "RUE CARDINET", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75017, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES BATIGNOLLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1455", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE BOREL", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EMILE BOREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1462", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA SOMME", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINTE-ODILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1467", "fields": {"ap_voie": "RUE CARDINET", "ap_cnu": "B", "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DE LA RUE CARDINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1474", "fields": {"ap_voie": "RUE CHRISTINE DE PISAN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30, RUE CHRISTINE DE PISAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1479", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES MAGASINS DE L'OP\u00c9RA COMIQUE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6-8, PLACE DES MAGASINS DE L'OP\u00c9RA COMIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1481", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOMTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75017, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE LECOMTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1486", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 16, AVENUE BRUNETI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1493", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75017, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 20 BIS, RUE DES BATIGNOLLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1498", "fields": {"ap_voie": "RUE GAUTHEY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 43, RUE GAUTHEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1501", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD D' AURELLE DE PALADINES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS AURELLE DE PALADINES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1506", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE DE LA PORTE D'ASNIERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1513", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT REIMS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1518", "fields": {"ap_voie": "RUE MARGUERITE LONG", "ap_cp": 75017, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES LES HAUTS DE MALESHERBES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1520", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE MONTMARTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DE LA PORTE MONTMARTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1525", "fields": {"ap_voie": "RUE PAJOL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 37 RUE DE PAJOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1532", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMIRAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 19 RUE AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1537", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LUC", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 RUE SAINT-LUC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1544", "fields": {"ap_voie": "RUE MARX DORMOY", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 53 BIS RUE MARX DORMOY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1549", "fields": {"ap_voie": "RUE TCHAIKOVSKI", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 RUE TCHAIKOVSKI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1551", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAMPIONNET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 72 RUE CHAMPIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1556", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1563", "fields": {"ap_voie": "RUE LEPIC", "ap_cp": 75018, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 62 RUE LEPIC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1568", "fields": {"ap_voie": "RUE DOUDEAUVILLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE DOUDEAUVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1570", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1575", "fields": {"ap_voie": "RUE BELLIARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 129, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 129 RUE BELLIARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1582", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MONT CENIS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 26 RUE MONT CENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1587", "fields": {"ap_voie": "RUE FOREST", "ap_cp": 75018, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 14 RUE FOREST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1594", "fields": {"ap_voie": "PLACE JULES JOFFRIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 18E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1599", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL ABADIE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA ZAC DE LA MOSKOWA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1602", "fields": {"ap_voie": "RUE TRISTAN TZARA", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN RACHMANINOV", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1607", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA CHAPELLE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75018, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE JESSAINT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1614", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE BINET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE RENE BINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1619", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA CHAPELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUISE DE MARILLAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1621", "fields": {"ap_voie": "PLACE HEBERT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL ROBIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1626", "fields": {"ap_voie": "RUE BOINOD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN SIMPLON-AMIRAUX-BOINOD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1633", "fields": {"ap_voie": "RUE GABRIELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU 28 RUE GABRIELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1638", "fields": {"type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "DECORATION DE LA PORTE DE LA CHAPELLE", "ap_cp": 75018, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1640", "fields": {"ap_voie": "RUE GIRARDON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DE LA RUE GIRARDON (S.BUISSON)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1645", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EVANGILE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE ANGLE DES RUES MARC SEGUIN - EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1652", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI HUCHARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE HENRI HUCHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1657", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ABBE PATUREAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE DE L'ABBE PATUREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1664", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEAN-BAPTISTE CLEMENT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA PLACE JEAN-BAPTISTE CLEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1669", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGETTE AGUTTE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12, RUE GEORGETTE AGUTTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1671", "fields": {"ap_voie": "RUE BECQUEREL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE BECQUEREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1676", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 20, RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1683", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH DE MAISTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 76, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 76, RUE JOSEPH DE MAISTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1688", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AUBERVILLIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COUR DU MAROC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1690", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 6, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1695", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 13, RUE CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1703", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "ANTENNE DE CR\u00c8CHE FAMILIALE 44, RUE L\u00c9ON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1708", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 13, RUE CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1710", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 6, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1715", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAMPIONNET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 172, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS CHAMPIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1722", "fields": {"ap_voie": "RUE RONSARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE RONSARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1727", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMANN-LACHAPELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1734", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE BINET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION RENE BINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1739", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE FLANDRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 141, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE BENJAMIN RABIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2139", "fields": {"ap_voie": "VILLA SAINT-FARGEAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, VILLA SAINT-FARGEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2141", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ORTEAUX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 82, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 82, RUE DES ORTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2146", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BALKANS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 26, RUE DES BALKANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2153", "fields": {"ap_voie": "RUE MALTE BRUN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 19, RUE MALTE BRUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2158", "fields": {"ap_voie": "RUE FELIX TERRIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 8, RUE F\u00c9LIX TERRIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2160", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NOISY LE SEC", "ap_cp": 75020, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 16, RUE DE NOISY LE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2165", "fields": {"ap_voie": "RUE DES HAIES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DES HAIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2172", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TRANSVAAL", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Aires sportives en acc\u00e8s libre", "designation_longue": "TEP LUQUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2177", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 296, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2184", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS LUMIERE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION LOUIS LUMIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2189", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PANOYAUX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES PANOYAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2191", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH PYTHON", "ap_cp": 75020, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES PYTHON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1869", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU BELVEDERE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Talus plant\u00e9", "designation_longue": "TALUS AVENUE DU BELVEDERE (ALEXANDER FLEMING)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1871", "fields": {"ap_voie": "RUE PREAULT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE PR\u00c9AULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1876", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN JAURES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 164, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 168, AVENUE JEAN JAUR\u00c8S", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1883", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, RUE DE LA SOLIDARIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1888", "fields": {"ap_voie": "RUE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 37, RUE ARMAND CARREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1890", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOUZAIA", "ap_cp": 75019, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 66, RUE DE LA MOUZAIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1895", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1903", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MACDONALD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 202, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 202-204, BOULEVARD MACDONALD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1908", "fields": {"ap_voie": "PLACE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 5-7, PLACE ARMAND CARREL - MAIRIE 19E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1910", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GOIX", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, PASSAGE GOIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1915", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 327, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 327, RUE DE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1922", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 129, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 129-131, RUE DE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1927", "fields": {"ap_voie": "RUE BARBANEGRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP BARBANEGRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1934", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SEPT ARPENTS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS DES SEPT ARPENTS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1939", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OURCQ", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAIN DE JEU 8 RUE DE L'OURCQ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1941", "fields": {"type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAIN DE SPORT STALINGRAD", "ap_cp": 75019, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1946", "fields": {"ap_voie": "RUE D' HAUTPOUL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE HAUTPOUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1953", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHAUMONT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT CHAUMONT LEPAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1958", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ATLAS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Bassin-\u00e9cole", "designation_longue": "BASSIN ECOLE ATLAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1960", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 135, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION SOLIDARITE ANGELE MERCIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1965", "fields": {"ap_voie": "RUE REBEVAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION REBEVAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1972", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1977", "fields": {"ap_voie": "RUE DES COURONNES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE COURONNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1984", "fields": {"ap_voie": "RUE D' EUPATORIA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE EUPATORIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1989", "fields": {"ap_voie": "RUE DU SURMELIN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE SURMELIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1991", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE FONCIN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE PIERRE FONCIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1996", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 AV GAMBETTA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/4", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ARGENTEUIL", "ap_cp": 75001, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 RUE ARGENTEUIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/9", "fields": {"ap_voie": "PLACE DAUPHINE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75001, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DAUPHINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/12", "fields": {"type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "ap_voie": "PLACE DU LIEUTENANT HENRI KARCHER", "designation_longue": "JARDINET PLACE DU LT HENRI KARCHER", "ap_cp": 75001, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/17", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PROUVAIRES", "ap_cp": 75001, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, RUE DES PROUVAIRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/24", "fields": {"ap_voie": "RUE DUSSOUBS", "ap_cp": 75002, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 RUE DUSSOUBS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/29", "fields": {"ap_voie": "RUE GRENETA", "ap_cp": 75002, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE GRENETA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/31", "fields": {"ap_voie": "RUE DE RICHELIEU", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75002, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUVOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/36", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-SAUVEUR", "ap_cp": 75002, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE SAINT-SAUVEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/43", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BANQUE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, RUE DE LA BANQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/48", "fields": {"ap_voie": "RUE PORTEFOIN", "ap_cp": 75003, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MARGUERITE AUDOUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/50", "fields": {"ap_voie": "RUE BRANTOME", "ap_cp": 75003, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE BRANTOME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/55", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TURENNE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 54 RUE TURENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/62", "fields": {"ap_voie": "RUE ELZEVIR", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75003, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "SALLES ASSOCIATIVES SILVA MONFORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/67", "fields": {"ap_voie": "RUE PAYENNE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GEORGES CAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/74", "fields": {"type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU 03 ARRONDISSEMENT", "ap_cp": 75003, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/79", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ARQUEBUSIERS", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75003, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 2, RUE DES ARQUEBUSIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/81", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE22 BIS, RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/86", "fields": {"ap_voie": "RUE CAFFARELLI", "ap_cp": 75003, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Espace jeune", "designation_longue": "LOCAL DU CONSEIL DE LA JEUNESSE RUE CAFFARELLI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/93", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOUSSY", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE MOUSSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/98", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-LOUIS EN L'ILE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE SAINT-LOUIS EN L'ILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/101", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MERRI", "ap_cp": 75004, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 11 RUE SAINT-MERRI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/106", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "ap_cp": 75004, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES FRANCS BOURGEOIS / RUE DES ROSIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/113", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BARRES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE COUPERIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/118", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MOUSSY", "ap_cp": 75004, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2-6, RUE DE MOUSSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/120", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BARRES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7-9, RUE DES BARRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/125", "fields": {"ap_voie": "RUE DES JARDINS SAINT-PAUL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75004, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 22 TER, RUE DES JARDINS SAINT PAUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/132", "fields": {"ap_voie": "RUE SIMON LE FRANC", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION SIMON LE FRANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/137", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PORT-ROYAL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75005, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE RAINER MARIA RILKE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/144", "fields": {"ap_voie": "RUE CUJAS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 23 RUE CUJAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/149", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ARBALETE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 41 RUE ARBALETE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/151", "fields": {"ap_voie": "RUE ROLLIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 RUE ROLLIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/156", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PONTOISE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE PONTOISE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/163", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BERNARDINS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'EGLISE SAINT-NICOLAS DU CHARDONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/168", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MEDARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE ORTOLAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/170", "fields": {"ap_voie": "RUE MONGE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75005, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PAUL LANGEVIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/175", "fields": {"ap_voie": "RUE CENSIER", "ap_cp": 75005, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-MEDARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/182", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BERNARDINS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE BANDE DE LA RUE DES BERNARDINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/187", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 39 BIS, RUE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/194", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PORT-ROYAL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75005, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 88 TER, BOULEVARD PORT ROYAL 4E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/199", "fields": {"ap_voie": "RUE LARREY", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 2 RUE LARREY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/202", "fields": {"ap_voie": "RUE AMYOT", "ap_cp": 75005, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE AMYOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/207", "fields": {"ap_voie": "QUAI SAINT-BERNARD", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75005, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT LUCIEN GAUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/214", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-ANDRE DES ARTS", "ap_cp": 75006, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 39 RUE SAINT-ANDRE DES ARTS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/219", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JARDINET", "ap_cp": 75006, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE JARDINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/221", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BENOIT", "ap_cp": 75006, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 RUE SAINT-BENOIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/226", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SAINT-GERMAIN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75006, "ap_num": 168, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FELIX DESRUELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/233", "fields": {"ap_voie": "RUE JACOB", "ap_cp": 75006, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE JACOB", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/238", "fields": {"ap_voie": "RUE LOBINEAU", "ap_cp": 75006, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE LOBINEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/240", "fields": {"ap_voie": "RUE VISCONTI", "ap_cp": 75006, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE VISCONTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/245", "fields": {"ap_voie": "RUE FELIBIEN", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 6, RUE F\u00c9LIBIEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/252", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 164, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE AMELIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/257", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VERNEUIL", "ap_cp": 75007, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 17 RUE VERNEUIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/264", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA MOTTE-PICQUET", "ap_cp": 75007, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 AV LA MOTTE-PICQUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/269", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN NICOT", "ap_cp": 75007, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "designation_longue": "SALLES JEAN NICOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/271", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU PRESIDENT MITHOUARD", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'ABBE ESQUERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/276", "fields": {"ap_voie": "PLACE SALVADOR ALLENDE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET MOTTE-PICQUET SANTIAGO DU CHILI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/283", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ESTREES", "ap_cp": 75007, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14,  RUE D'ESTR\u00c9ES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/288", "fields": {"ap_voie": "RUE CLER", "ap_cp": 75007, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/290", "fields": {"ap_voie": "RUE MASSERAN", "ap_cp": 75007, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT MASSERAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/295", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-HONORE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 208, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL CAMILLE SAINT-SAENS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/303", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL BAUDRY", "ap_cp": 75008, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 10 RUE PAUL BAUDRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/809", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON-MAURICE NORDMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 140, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 140 RUE LEON-MAURICE NORDMANN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/811", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 173, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 173 RUE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/816", "fields": {"ap_voie": "RUE KUSS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 8 RUE KUSS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/823", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CHOISY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA DALLE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/828", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EDISON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES DEUX MOULINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/830", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL BOURGET", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES ROSNY AINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/835", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN JEAN-CLAUDE NICOLAS FORESTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/842", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ITALIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE D'ITALIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/847", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES CHAMAILLARDS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/854", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BUTTE AUX CAILLES", "ap_cnu": "M", "ap_cp": 75013, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI ROUSSELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/859", "fields": {"ap_voie": "PLACE LOUIS ARMSTRONG", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA PLACE LOUIS ARMSTRONG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/861", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROBERT BAJAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/866", "fields": {"ap_voie": "RUE THOMAS MANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES GRANDS MOULINS - ABBE PIERRE - JARDIN DES ECOLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/873", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAINTE-HELENE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE SAINTE-HELENE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/878", "fields": {"ap_num": 64, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "ap_voie": "AVENUE D'IVRY", "designation_longue": "JARDINIERES DE L'ACCES STADIUM DALLE DES OLYMPIADES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/880", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CHOISY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU SQUARE DE CHOISY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/885", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 101, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 101 RUE DE LA GLACI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/892", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN FAUTRIER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 19 RUE JEAN FAUTRIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/897", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LONGUES RAIES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 33B RUE DES LONGUES RAIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/900", "fields": {"ap_voie": "RUE PASCAL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 66 RUE PASCAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/905", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 235, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE FOYER MICHELET 235 RUE DE TOLBIAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/912", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN GIONO", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3 RUE JEAN GIONO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/917", "fields": {"ap_voie": "RUE VERGNIAUD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 37 RUE VERGNIAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/924", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' ITALIE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 170, "type_d_equipement": "Jardin maternel", "designation_longue": "JARDIN MATERNEL 170 AV ITALIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/929", "fields": {"ap_voie": "RUE DUMERIL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE (SECTION) 12 RUE DUMERIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/931", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP BOURNEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/936", "fields": {"ap_voie": "RUE JENNER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP JENNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/943", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE CHOISY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES TOUR A PARACHUTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/948", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EDISON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE CHARLES MOUREU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/950", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE AUGUSTE BLANQUI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/955", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/962", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 184, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/967", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/974", "fields": {"ap_voie": "RUE GASSENDI", "ap_cp": 75014, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE GEORGES BRASSENS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/979", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DOLENT", "ap_cp": 75014, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE JEAN DOLENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/981", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE CHANTIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE ANTOINE CHANTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/986", "fields": {"ap_voie": "RUE JACQUIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 23 RUE JACQUIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/993", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MAURICE D'OCAGNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 AV MAURICE D'OCAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/998", "fields": {"ap_voie": "RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 48 RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1000", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MAURICE D'OCAGNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 AV MAURICE D'OCAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1005", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cp": 75014, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 RUE ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1012", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA SIBELLE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 13 AV DE LA SIBELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1017", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN DES LAPINS", "ap_cp": 75014, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "LOCAUX ASSOCIATIFS 12 RUE DU MOULIN DES LAPINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1024", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE NOGUES", "ap_cp": 75014, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES MAURICE NOGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1029", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND LOSSERAND", "ap_cp": 75014, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALESIA-RIDDER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1031", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GEORGES LAFENESTRE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE AUX ARTISTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1036", "fields": {"ap_voie": "PLACE DENFERT-ROCHEREAU", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'ABBE MIGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1043", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU PERE PLUMIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1048", "fields": {"ap_voie": "PLACE DENFERT-ROCHEREAU", "ap_cp": 75014, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GEORGES LAMARQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1050", "fields": {"ap_voie": "PLACE DENFERT-ROCHEREAU", "ap_cnu": "M", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JACQUES ANTOINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1055", "fields": {"ap_voie": "RUE PATURLE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PATURLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1062", "fields": {"ap_voie": "PLACE FERDINAND BRUNOT", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU MONUMENT AUX MORTS DE LA MAIRIE DU XIVEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1067", "fields": {"ap_voie": "RUE VICTOR SCHOELCHER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DE LA RUE VICTOR SCHOELCHER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1074", "fields": {"ap_voie": "RUE VERCINGETORIX", "ap_cp": 75014, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE VERCINGETORIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1079", "fields": {"ap_voie": "RUE DELBET", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10, RUE DELBET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1081", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTE CAIN", "ap_cp": 75014, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE AUGUSTE CAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1086", "fields": {"ap_voie": "RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 28, RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1093", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75014, "ap_num": 148, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 148, RUE D'AL\u00c9SIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1098", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE CHATILLON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 12, AVENUE DE LA PORTE DE CH\u00c2TILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1101", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA GARENNE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 3, PLACE DE LA GARENNE -RUE SAINTE L\u00c9ONIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1106", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75014, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE ALICE MILLIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1113", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DU CHEF D'ESCADRON DE GUILLEBON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION GAREF OCEANO-GRAPHIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1118", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOURBE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 154, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE VAUGIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1120", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALLERAY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-MEDIATHEQUE MARGUERITE YOURCENAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1125", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cp": 75015, "ap_num": 149, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 149 RUE VAUGIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1132", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU CARDINAL AMETTE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 PL CARDINAL AMETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1137", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MORILLONS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE MORILLONS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1144", "fields": {"ap_voie": "RUE GUTENBERG", "ap_cp": 75015, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 72 RUE GUTENBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1149", "fields": {"ap_voie": "RUE MIOLLIS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE A 33 RUE MIOLLIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1151", "fields": {"ap_voie": "RUE MADEMOISELLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 83, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE B 83 RUE MADEMOISELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1156", "fields": {"ap_voie": "AVENUE FELIX FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 56 AV FELIX FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1163", "fields": {"ap_voie": "RUE VIGEE-LEBRUN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 11 RUE VIGEE-LEBRUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1168", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 RUE EMERIAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1170", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS COPPEE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE FRANCOIS COPPEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1175", "fields": {"ap_voie": "RUE FALGUIERE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE FALGUIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1182", "fields": {"ap_voie": "RUE VIOLET", "ap_cp": 75015, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Annexe de Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE D'ARRONDISSEMENT (ANNEXE) 15E VIOLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1187", "fields": {"ap_voie": "RUE CAUCHY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES CEVENNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1194", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE GRENELLE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES MARTYRS JUIFS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1199", "fields": {"ap_voie": "RUE CASTAGNARY", "ap_cp": 75015, "ap_num": 115, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CASTAGNARY - JACQUES BAUDRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1202", "fields": {"ap_voie": "PLACE DUPLEIX", "ap_cp": 75015, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DUPLEIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1207", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN SICARD", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU DOCTEUR CALMETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1214", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PABLO CASALS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1219", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN FORMIGE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-LAMBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1221", "fields": {"ap_voie": "ROND POINT DU PONT MIRABEAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES MERES ET GRAND-MERES DE LA PLACE DE MAI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1226", "fields": {"ap_num": 2, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "ap_voie": "RUE DE CAUCHY", "designation_longue": "PIGEONNIER DE LA RUE CAUCHY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1233", "fields": {"ap_voie": "RUE MODIGLIANI", "ap_cp": 75015, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE MODIGLIANI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1238", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PROCESSION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22, RUE DE LA PROCESSION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1240", "fields": {"ap_voie": "RUE EDGAR FAURE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 32, RUE EDGAR FAURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1245", "fields": {"ap_voie": "RUE EMERIAU", "ap_cp": 75015, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 53, RUE EMERIAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1252", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CONVENTION", "ap_cp": 75015, "ap_num": 141, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 141, RUE DE LA CONVENTION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1257", "fields": {"ap_num": 139, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "ap_voie": "RUE CASTAGNARY", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 139-141 RUE CASTAGNARY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1264", "fields": {"ap_voie": "RUE DU BESSIN", "ap_cp": 75015, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DU BESSIN BOCAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1269", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD LEFEBVRE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 127, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP PERICHAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1271", "fields": {"type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "ap_voie": "BOULEVARD DE GRENELLE", "designation_longue": "TEP DUPLEIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1276", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' INGENIEUR ROBERT KELLER", "ap_cp": 75015, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE L'INGENIEUR ROBERT KELLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1283", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMBRONNE", "ap_cp": 75015, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT SABLONNIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1288", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MONTAGNE D'AULAS", "ap_cp": 75015, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION ESPACE CEVENNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1290", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL GUILLAUMAT", "ap_cp": 75015, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "ESPACE PARIS PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 15E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1295", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DE LA FONTAINE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL FRANCIS POULENC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1303", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PASSY", "ap_cp": 75016, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 25 RUE PASSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/503", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE BOUVINES", "ap_cp": 75011, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 AV BOUVINES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/508", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cp": 75011, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 35 RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/510", "fields": {"ap_voie": "RUE DES TROIS BORNES", "ap_cp": 75011, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 39 RUE TROIS BORNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/515", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 75, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 75 BD BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/522", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE BAUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 17 RUE ALPHONSE BAUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/527", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN AICARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "ESPACE\u00a0JEAN AICARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/534", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROQUETTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 143, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "MAIL DE LA RUE DE LA ROQUETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/539", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROQUETTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 143, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA ROQUETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/541", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DUMAS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES JARDINIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/546", "fields": {"ap_voie": "RUE MERLIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARCEL RAJMAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/553", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE BAUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE ALPHONSE BAUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/558", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RICHARD LENOIR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE MARCHE BASTILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/560", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE THIERE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU PASSAGE THIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/565", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTI", "ap_cp": 75011, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14, RUE DURANTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/572", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 38, RUE SAINT BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/577", "fields": {"ap_voie": "RUE SERVAN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE SERVAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/584", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARRIERE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 13-15, RUE CHARRI\u00c8RE  - ARTICLE 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/589", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 108, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 108-110, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/591", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP 68 AVENUE PHILIPPE-AUGUSTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/596", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE THIERE", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP THIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/604", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE CHARONNE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 115, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE GEORGES RIGAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/609", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE CHARONNE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 115, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE GEORGES RIGAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/611", "fields": {"ap_voie": "RUE OBERKAMPF", "ap_cp": 75011, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX OBERKAMPF", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/616", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL PAUL DUKAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/623", "fields": {"ap_voie": "PLACE LACHAMBEAUDIE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 PL LACHAMBEAUDIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/628", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MEUNIERS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 40 RUE MEUNIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/630", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU DOCTEUR ARNOLD NETTER", "ap_cp": 75012, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 42 AV DOCTEUR ARNOLD NETTER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/635", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 70 AV DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/642", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES BAUDELAIRE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE CHARLES BAUDELAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/647", "fields": {"ap_voie": "RUE DE REUILLY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 57 RUE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/654", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BRECHE AUX LOUPS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE BRECHE AUX LOUPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/659", "fields": {"ap_voie": "RUE BARON LE ROY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE GERTY ARCHIMEDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/661", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 181, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS AVENUE DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/666", "fields": {"ap_voie": "RUE ALBINONI", "ap_cp": 75012, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/673", "fields": {"ap_voie": "PLACE EDOUARD RENARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES COMBATTANTS D'INDOCHINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/678", "fields": {"ap_voie": "RUE ALBERT MALET", "ap_cp": 75012, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GEORGES MELIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/680", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75012, "ap_num": 238, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEAN MORIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/685", "fields": {"ap_voie": "PLACE MAURICE DE FONTENAY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L\u0092EGLISE SAINT-ELOI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/692", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD ROBERT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE  11 BIS, RUE EDOUARD ROBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/697", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE 1ER \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/700", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE 2E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/705", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 43, RUE DE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/712", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOUL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75012, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 4, RUE DE TOUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/717", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 43, RUE DE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/724", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES NICOLLE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP LEON MOTTOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/729", "fields": {"ap_voie": "PLACE LEONARD BERNSTEIN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Aires de roller", "designation_longue": "ROLLER PARK BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/731", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 74, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/736", "fields": {"ap_voie": "PLACE LEONARD BERNSTEIN", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75012, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/743", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA RAPEE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION VILLIOT RAPEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/748", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/750", "fields": {"ap_voie": "RUE NATIONALE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE-VIDEOTHEQUE MUNICIPALE JEAN-PIERRE MELVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/755", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 103, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 103 RUE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/762", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 157, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 157 RUE TOLBIAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/767", "fields": {"ap_voie": "AVENUE STEPHEN PICHON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 AV STEPHEN PICHON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/774", "fields": {"ap_voie": "RUE SIMONE WEIL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE SIMONE WEIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/779", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 71, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 71 RUE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/781", "fields": {"ap_voie": "RUE BRILLAT-SAVARIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 87 RUE BRILLAT-SAVARIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/786", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 37, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 37 RUE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/793", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEANNE D'ARC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 33 PL JEANNE D'ARC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/798", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANC-NOHAIN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 9 RUE FRANC-NOHAIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/801", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 47 AV IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/806", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE GOURDAULT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 RUE PIERRE GOURDAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/813", "fields": {"ap_voie": "RUE PRIMO LEVI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 21 RUE PRIMO LEVI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/818", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ITALIE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 13E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/820", "fields": {"ap_voie": "RUE CAILLAUX", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE CAILLAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/825", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ITALIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE D\u0092ITALIE EST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/832", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN DE LA POINTE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 63, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU MOULIN DE LA POINTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/837", "fields": {"ap_voie": "RUE BOUSSINGAULT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN MICHELET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/844", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES BERTHEAU", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE JEAN DUNAND (ZAC BAUDRICOURT)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/849", "fields": {"ap_voie": "RUE GANDON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAMUEL BECKETT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/851", "fields": {"ap_voie": "RUE FERNAND WIDAL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HELENE BOUCHER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/856", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE L' HOPITAL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARIE CURIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/863", "fields": {"ap_voie": "RUE WATTEAU", "ap_cp": 75013, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 122 BOULEVARD DE L'HOPITAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/868", "fields": {"ap_voie": "PLACE SOUHAM", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA PLACE SOUHAM", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/870", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS DU BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/875", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE RUNGIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "DECORATION DE LA PLACE DE RUNGIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/882", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE OUDINE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 1 RUE EUG\u00c8NE OUDIN\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/887", "fields": {"ap_voie": "RUE DUMERIL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 12 RUE DUMERIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/894", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECULETTES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 21 RUE DES RECULETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/899", "fields": {"ap_voie": "RUE BAPTISTE RENARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 6 RUE BAPTISTE RENARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/902", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA FONTAINE A MULARD", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 8 RUE DE LA FONTAINE \u00c0 MULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/907", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE C1 35, RUE DU JAVELOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/914", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 69 BD BLANQUI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/919", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FRIGOS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "MULTI-ACCUEIL 5, RUE DES FRIGOS - ZAC PRG LOT M1-F1", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/921", "fields": {"ap_voie": "RUE PINEL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 30, RUE PINEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/926", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 134 BD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/933", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR LAURENT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DOCTEUR LAURENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/938", "fields": {"ap_voie": "AVENUE EDISON", "ap_cp": 75013, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS CHARLES MOUREU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/940", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 70, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/945", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD VINCENT AURIOL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAIN DE BASKET VINCENT AURIOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/952", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 184, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/957", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 110, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE KELLERMANN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/964", "fields": {"ap_voie": "RUE SIMONE WEIL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION BAUDRICOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/969", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE OUDINE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION OUDINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/971", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JOSEPH BEDIER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES SUD 13", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/976", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MAINE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 80, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE VANDAMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/983", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE ROUVIER", "ap_cp": 75014, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE MAURICE ROUVIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/988", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALESIA", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75014, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 BIS RUE ALESIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/990", "fields": {"ap_voie": "RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "ap_cp": 75014, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 48 RUE HIPPOLYTE MAINDRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/995", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BRIQUETERIE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 SQ ALAIN-FOURNIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/0", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU LOUVRE", "ap_cp": 75001, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DU LOUVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/5", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ARBRE SEC", "ap_cp": 75001, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE ARBRE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/13", "fields": {"ap_voie": "RUE DU LOUVRE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75001, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET ANGLE DES RUES DU LOUVRE - COQUILLIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/18", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE LA ROTONDE", "ap_cp": 75001, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE SUZANNE BERLIOUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/20", "fields": {"ap_voie": "RUE VIVIENNE", "ap_cp": 75002, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE VIVIENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/25", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LOUVOIS", "ap_cp": 75002, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 6 RUE DE LOUVOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/32", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PETITS CARREAUX", "ap_cp": 75002, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS ANGLE DES RUES DES PETITS CARREAUX - ABOUKIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/37", "fields": {"type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "ap_voie": "PLACE GOLDONI", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA PLACE GOLDONI", "ap_cp": 75002, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/44", "fields": {"ap_voie": "RUE GRENETA", "ap_cp": 75002, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 44, RUE GRENETA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/49", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPON", "ap_cp": 75003, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 25 RUE CHAPON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/51", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TURENNE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 52 RUE TURENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/56", "fields": {"ap_voie": "RUE VAUCANSON", "ap_cp": 75003, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 6 RUE VAUCANSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/63", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE BERTHAUD", "ap_cp": 75003, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN ANNE FRANCK (HOTEL SAINT-AIGNAN)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/68", "fields": {"ap_voie": "RUE DU PARC ROYAL", "ap_cp": 75003, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LEOPOLD ACHILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/70", "fields": {"ap_voie": "RUE DES OISEAUX", "ap_cp": 75003, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET MADELEINE SCUDERI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/75", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PERLE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, RUE DE LA PERLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/82", "fields": {"ap_voie": "RUE DES GRAVILLIERS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 24, RUE DES GRAVILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/87", "fields": {"ap_voie": "PLACE BAUDOYER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE BAUDOYER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/94", "fields": {"ap_voie": "RUE POULLETIER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ANNEXE ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE DU 21 RUE SAINT LOUIS EN L'ILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/99", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AVE MARIA", "ap_cp": 75004, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 22 RUE AVE MARIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/100", "fields": {"ap_voie": "RUE DES HOSPITALIERES SAINT-GERVAIS", "ap_cp": 75004, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 10 RUE HOSPITALIERES SAINT-GERVAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/105", "fields": {"ap_voie": "RUE VIEILLE DU TEMPLE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "designation_longue": "ESPACE D\u0092ANIMATION DES BLANCS MANTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/112", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BLANCS MANTEAUX", "ap_cp": 75004, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CHARLES-VICTOR LANGLOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/117", "fields": {"type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER DU 04 ARRONDISSEMENT", "ap_cp": 75004, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/124", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BLANCS MANTEAUX", "ap_cp": 75004, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 21, RUE DES BLANCS MANTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/129", "fields": {"ap_voie": "RUE NEUVE SAINT-PIERRE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP NEUVE SAINT PIERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/131", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENARD", "ap_cp": 75004, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE SAINT-MERRI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/136", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PRETRES SAINT-SEVERIN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE L'HEURE JOYEUSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/143", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LYONNAIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 RUE LYONNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/148", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUFFETARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 97, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 97 RUE MOUFFETARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/150", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFON", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ANNEXE ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE DU 21 RUE BUFFON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/155", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFON", "ap_cp": 75005, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE BUFFON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/162", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BIEVRE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE DE BIEVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/167", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PARCHEMINERIE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ANDRE LEFEVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/174", "fields": {"ap_voie": "RUE LARREY", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75005, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROBERT MONTAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/179", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE MONTEBELLO", "ap_cp": 75005, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU QUAI DE MONTEBELLO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/181", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-VICTOR", "ap_cp": 75005, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATES BANDES DE L'EGLISE SAINT-NICOLAS DU CHARDONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/186", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cp": 75005, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 30, RUE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/193", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EPEE DE BOIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 5, RUE DE L'EP\u00c9E DE BOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/198", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cp": 75005, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 38 RUE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/201", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NAVARRE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP ARENES DE LUTECE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/206", "fields": {"ap_voie": "RUE POLIVEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE POLIVEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/213", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BENOIT", "ap_cp": 75006, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE SAINT-BENOIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/218", "fields": {"ap_voie": "RUE LITTRE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 6 RUE LITTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/220", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cp": 75006, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE VAUGIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/225", "fields": {"ap_voie": "RUE VISCONTI", "ap_cp": 75006, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE VISCONTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/232", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SAINTS-PERES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75006, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE TARAS CHEVTCHENKO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/237", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DU MONTPARNASSE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 91, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATES BANDES DE L'EGLISE NOTRE DAME DES CHAMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/244", "fields": {"ap_voie": "RUE LITTRE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 2, RUE LITTR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/249", "fields": {"ap_voie": "RUE DE VAUGIRARD", "ap_cp": 75006, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE VAUGIRARD LITTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/251", "fields": {"ap_voie": "PLACE SAINT-MICHEL", "ap_cp": 75006, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION SAINT-MICHEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/256", "fields": {"ap_voie": "RUE EBLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 14 RUE EBLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/263", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL CAMOU", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 1 RUE GENERAL CAMOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/268", "fields": {"ap_voie": "RUE AMELIE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS 4 RUE AMELIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/270", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BABYLONE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BOUCICAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/275", "fields": {"ap_voie": "RUE LAS CASES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75007, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAMUEL ROUSSEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/282", "fields": {"ap_voie": "RUE OUDINOT", "ap_cp": 75007, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, RUE OUDINOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/287", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA BOURDONNAIS", "ap_cp": 75007, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CAMOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/294", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LISBONNE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE DE L'EUROPE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/299", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FLORENCE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE FLORENCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/302", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MONCEAU", "ap_cp": 75008, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ANNEXE ECOLE POLYVALENTE DU 15 RUE DE MONCEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/307", "fields": {"ap_voie": "RUE VERNET", "ap_cp": 75008, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE VERNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/314", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MYRON HERRICK", "ap_cp": 75008, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU CHEVET SAINT PHILIPPE DU ROULE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/319", "fields": {"ap_voie": "RUE MALEVILLE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE MALEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/321", "fields": {"ap_voie": "RUE MALEVILLE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 11, RUE MALEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/326", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE CHAPTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/333", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cp": 75009, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 RUE ROCHECHOUART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/338", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cp": 75009, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 68 RUE DE ROCHECHOUART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/340", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BRUXELLES", "ap_cp": 75009, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 32 RUE BRUXELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/345", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cp": 75009, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 RUE CHAPTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/352", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN-BAPTISTE PIGALLE (ANNEXE AU 35 RUE VICTOR MASSE)", "ap_cp": 75009, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS RUE VICTOR MASS\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/357", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75009, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MONTHOLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/364", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 18, RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/369", "fields": {"ap_voie": "RUE VICTOR MASSE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 43, RUE VICTOR MASS\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/371", "fields": {"ap_num": 32, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE DU CHATEAUDUN", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 32-34 RUE DE CHATEAUDUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/376", "fields": {"ap_voie": "RUE DUPERRE", "ap_cp": 75009, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DUPERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/383", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE VALEYRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/388", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LANCRY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE LANCRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/390", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE LEON SCHWARTZENBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/395", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ECLUSES SAINT-MARTIN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 RUE ECLUSES SAINT-MARTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/403", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELZUNCE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 3 RUE BELZUNCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/408", "fields": {"ap_voie": "RUE MARTEL", "ap_cp": 75010, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE MARTEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/410", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SAMBRE-ET-MEUSE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "\u00c9COLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE SAMBRE ET MEUSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/415", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 PAS RECOLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/422", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "EXTENSION DU SQUARE ALBAN SATRAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/427", "fields": {"ap_voie": "RUE BOY-ZELENSKI", "ap_cp": 75010, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE AMADOU HAMPATE BA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/434", "fields": {"ap_voie": "RUE MONSEIGNEUR RODHAIN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROBERT BLACHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/439", "fields": {"ap_voie": "RUE FENELON", "ap_cp": 75010, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET SAINT VINCENT DE PAUL (FENELON)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/441", "fields": {"ap_voie": "RUE CAIL", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75010, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE CAIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/446", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CLAUDE VELLEFAUX", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 64, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 64 BIS, AVENUE CLAUDE VELLEFAUX  1ER ET 2E \u00c9TAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/453", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DELESSERT", "ap_cp": 75010, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, PASSAGE DELESSERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/458", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AQUEDUC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 55, RUE DE L'AQUEDUC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/460", "fields": {"ap_voie": "SQUARE ALBAN SATRAGNE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6 RUE L\u00c9ON SCHWARTZENBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/465", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 247, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP LA FAYETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/472", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75010, "ap_num": 155, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/477", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU LANDON", "ap_cp": 75010, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION ESPACE CHATEAU LANDON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/484", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTI", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 10 BIS RUE DURANTI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/489", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA ROQUETTE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 144 RUE ROQUETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/491", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE BAUDIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 19 RUE ALPHONSE BAUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/496", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PRESENTATION", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 BIS RUE PRESENTATION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1741", "fields": {"ap_voie": "RUE FESSART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE FESSART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1746", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 345, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 345 RUE DE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1753", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 15 RUE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1758", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cnu": "C", "ap_cp": 75019, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 26 RUE ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1760", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PREVOYANCE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE PREVOYANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1765", "fields": {"ap_voie": "RUE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 47 RUE ARMAND CARREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1772", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cnu": "A", "ap_cp": 75019, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 58 RUE ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1777", "fields": {"ap_voie": "RUE BARBANEGRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE BARBANEGRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1784", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ALOUETTES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE ALOUETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1789", "fields": {"ap_voie": "RUE TANDOU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE TANDOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1791", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OURCQ", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 105 BIS RUE OURCQ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1796", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROMAINVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 57 RUE ROMAINVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1804", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROMAINVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 59 RUE ROMAINVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1809", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 16 RUE EUG\u00c9NIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1811", "fields": {"ap_voie": "RUE MATHIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE MATHIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1816", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI NOGUERES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 10 RUE HENRI NOGUERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1823", "fields": {"ap_voie": "RUE COMPANS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE COMPANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1828", "fields": {"ap_voie": "RUE AUGUSTIN THIERRY", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU REGARD DE LA LANTERNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1830", "fields": {"ap_voie": "RUE HECTOR GUIMARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN REBEVAL - MARCEL ACHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1835", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MACDONALD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 176, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CLAUDE BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1842", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARCHAIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE AMALIA RODRIGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1847", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE REVERDY", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARCEL MOULOUDJI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1854", "fields": {"ap_voie": "PLACE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET PLACE ARMAND CARREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1859", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA VILLETTE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DU BOULEVARD DE LA VILLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1861", "fields": {"ap_voie": "RUE ADOLPHE MILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE ADOLPHE MILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1866", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Pigeonnier", "designation_longue": "PIGEONNIER R\u00c9SERVOIR DES LILAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1873", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON REBUFFAT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12, RUE GASTON REBUFFAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1878", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CRIMEE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 171, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 171, RUE DE CRIM\u00c9E", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1880", "fields": {"ap_voie": "RUE LAUZIN", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22, RUE LAUZIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1885", "fields": {"ap_voie": "RUE PETIT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 34, RUE PETIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1892", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI RIBIERE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE HENRI RIBI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1897", "fields": {"ap_voie": "RUE LABOIS-ROUILLON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 18, RUE LABOIS-ROUILLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1900", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 10, RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1905", "fields": {"ap_voie": "RUE DU HAINAUT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3, RUE DU HAINAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1912", "fields": {"ap_voie": "QUAI DU LOT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 7 QUAI DU LOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1917", "fields": {"ap_voie": "AVENUE MATHURIN MOREAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 14 BIS, AVENUE MATHURIN MOREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1924", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 3, RUE DE LA SOLIDARIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1929", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD PAILLERON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP EDOUARD PAILLERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOURDIERE", "ap_cp": 75001, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 27 RUE LA SOURDIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/7", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU LOUVRE", "ap_cp": 75001, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 1ER ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/10", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU LOUVRE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75001, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE DU LOUVRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/15", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ARBRE SEC", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75001, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17 BIS, RUE DE L'ARBRE SEC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  1ER"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/22", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-DENIS", "ap_cp": 75002, "ap_num": 221, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 221 RUE SAINT-DENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/27", "fields": {"ap_voie": "RUE BEAUREGARD", "ap_cp": 75002, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 5 RUE BEAUREGARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/34", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ALEXANDRIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75002, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE D'ALEXANDRIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/39", "fields": {"ap_voie": "RUE GRENETA", "ap_cp": 75002, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 44, RUE GRENETA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/41", "fields": {"ap_voie": "RUE THOREL", "ap_cp": 75002, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8-10, RUE THOREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/46", "fields": {"ap_voie": "RUE LEOPOLD BELLAN", "ap_cp": 75002, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE JEAN DAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  2E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/53", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PERLE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 RUE PERLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/58", "fields": {"ap_voie": "RUE DES QUATRE FILS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 B RUE QUATRE FILS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/60", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE SPULLER", "ap_cp": 75003, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 3E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/65", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BRETAGNE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 50, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU TEMPLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/72", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BRETAGNE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINETS DE LA MAIRIE DU IIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/77", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75003, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 22 BIS, RUE DES FRANCS BOURGEOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/84", "fields": {"ap_voie": "RUE PERREE", "ap_cp": 75003, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DU CARREAU DU TEMPLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  3E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/89", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES VOSGES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 PL VOSGES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/91", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUCONNIER", "ap_cp": 75004, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 RUE FAUCONNIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/96", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENARD", "ap_cp": 75004, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE RENARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/103", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BARRES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Annexe de Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "ANNEXE MAIRIE D'ARRONDISSEMENT DU 4E BARRES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/108", "fields": {"ap_voie": "RUE DES NONNAINS D'HYERES", "ap_cp": 75004, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU PASSAGE DE L'HOTEL DE SENS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/110", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' HOTEL DE VILLE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ALBERT SCHWEITZER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/115", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD HENRI IV", "ap_cp": 75004, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI GALLI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/122", "fields": {"ap_voie": "RUE BASSOMPIERRE", "ap_cp": 75004, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 1-3, RUE BASSOMPIERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/127", "fields": {"ap_voie": "RUE DES JARDINS SAINT-PAUL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75004, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 22 TER, RUE DES JARDINS SAINT PAUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/134", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RENARD", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75004, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES SAINT MERRI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  4E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/139", "fields": {"ap_voie": "RUE MOUFFETARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 74, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE MOUFFETARD-CONTRESCARPE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/141", "fields": {"ap_voie": "RUE DU SOMMERARD", "ap_cp": 75005, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 10 RUE SOMMERARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/146", "fields": {"ap_voie": "RUE DE POISSY", "ap_cp": 75005, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 27 RUE POISSY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/153", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BOULANGERS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 RUE BOULANGERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/158", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-JACQUES", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75005, "ap_num": 250, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 250 B RUE SAINT-JACQUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/160", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU PANTHEON", "ap_cp": 75005, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 5E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/165", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN DE BEAUVAIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU MONUMENT RONSARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/172", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FOUARRE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RENE VIVIANI-MONTEBELLO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/177", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CARMES", "ap_cp": 75005, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA CHAPELLE SYRIENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/184", "fields": {"ap_voie": "RUE CENSIER", "ap_cp": 75005, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE CENSIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/189", "fields": {"ap_voie": "RUE LACEPEDE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 48, RUE LAC\u00c9P\u00c8DE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/191", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LYONNAIS", "ap_cp": 75005, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, RUE DES LYONNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/196", "fields": {"ap_voie": "RUE LACEPEDE", "ap_cp": 75005, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 52, RUE LAC\u00c9P\u00c8DE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/204", "fields": {"ap_voie": "PLACE BERNARD HALPERN", "ap_cp": 75005, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES PATRIARCHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/209", "fields": {"ap_voie": "RUE CENSIER", "ap_cp": 75005, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION LES ATELIERS CENSIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  5E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/211", "fields": {"ap_voie": "RUE DE RENNES", "ap_cp": 75006, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE ANDRE MALRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/216", "fields": {"ap_voie": "RUE LITTRE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE LITTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/223", "fields": {"ap_voie": "RUE DE RENNES", "ap_cp": 75006, "ap_num": 112, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "CENTRE ANDRE MALRAUX (LOCAUX G\u00c9R\u00c9S PAR LES SERVICES DE LA MAIRIE DU 6\u00c8ME)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/228", "fields": {"ap_voie": "RUE DE SEINE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE GABRIEL PIERNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/230", "fields": {"ap_voie": "PLACE SAINT-GERMAIN DES PRES", "ap_cp": 75006, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LAURENT PRACHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/235", "fields": {"ap_voie": "RUE BONAPARTE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 78, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU VIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/242", "fields": {"ap_voie": "RUE LITTRE", "ap_cp": 75006, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, RUE LITTR\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/247", "fields": {"ap_voie": "RUE FELIBIEN", "ap_cp": 75006, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Equipements multi-accueil", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE (ANTENNE) 6 RUE FELIBIEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  6E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/254", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' UNIVERSITE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75007, "ap_num": 135, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL ERIK SATIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/259", "fields": {"ap_voie": "RUE VANEAU", "ap_cp": 75007, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 48 RUE VANEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/261", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DUQUESNE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 AV DUQUESNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/266", "fields": {"ap_voie": "RUE LAS CASES", "ap_cp": 75007, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 27 RUE LAS CASES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/273", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU PRESIDENT MITHOUARD", "ap_cp": 75007, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE PIERRE DE GAULLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/278", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DES INVALIDES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75007, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L'EGLISE SAINT FRANCOIS XAVIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/280", "fields": {"ap_voie": "PLACE JACQUES BAINVILLE", "ap_cp": 75007, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE JACQUES BAINVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/285", "fields": {"ap_voie": "RUE DE GRENELLE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75007, "ap_num": 164, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 164 BIS, RUE DE GRENELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/292", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA BOURDONNAIS", "ap_cp": 75007, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "ANNEXE BOURDONNAIS DU CENTRE D\u0092ANIMATION SAINT-MICHEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  7E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/297", "fields": {"ap_voie": "RUE ROQUEPINE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE ROQUEPINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/300", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BIENFAISANCE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75008, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 12 BIS RUE BIENFAISANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/305", "fields": {"ap_voie": "RUE ROBERT ESTIENNE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 8 RUE ROBERT ESTIENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/308", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL FOY", "ap_cp": 75008, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA MAIRIE DU VIIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/310", "fields": {"ap_voie": "COURS LA REINE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PROMENADE DU COURS LA REINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/315", "fields": {"ap_voie": "PLACE CHASSAIGNE-GOYON", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75008, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE CHASSAIGNE-GOYON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/322", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FLORENCE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 2, RUE DE FLORENCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/327", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DROUOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/334", "fields": {"ap_voie": "RUE RODIER", "ap_cp": 75009, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 30 RUE RODIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/339", "fields": {"ap_voie": "RUE BLANCHE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 BIS RUE BLANCHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/341", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFAULT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 32 RUE BUFFAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/346", "fields": {"ap_voie": "RUE TURGOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE TURGOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/353", "fields": {"ap_num": 32, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "ap_voie": "RUE DU CHATEAUDUN", "designation_longue": "ESPACE ASSOCIATIF CHATEAUDUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/358", "fields": {"ap_voie": "RUE CADET", "ap_cp": 75009, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDIN CROMOT-DU BOURG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/360", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE CHAPTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/365", "fields": {"ap_voie": "RUE BALLU", "ap_cp": 75009, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE BALLU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/372", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 11, RUE DROUOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/377", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP VALEYRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/384", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION VALEYRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/389", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BULLET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL HECTOR BERLIOZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/391", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75010, "ap_num": 155, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 155 AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/396", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELZUNCE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 RUE BELZUNCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/404", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CLAUDE VELLEFAUX", "ap_cp": 75010, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 33 AV CLAUDE VELLEFAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/409", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' HOPITAL SAINT-LOUIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE HOPITAL SAINT LOUIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/411", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHABROL", "ap_cp": 75010, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE ELEMENTAIRE 41 RUE DE CHABROL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/416", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75010, "ap_num": 200, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 200 RUE SAINT-MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/423", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE VALMY", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75010, "ap_num": 150, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES MAURES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/428", "fields": {"ap_voie": "PLACE FRANZ LISZT", "ap_cp": 75010, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ARISTIDE CAVAILLE-COLL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/430", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE JEMMAPES", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75010, "ap_num": 151, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EUGENE VARLIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/435", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LANCRY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA RUE DE LANCRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/442", "fields": {"ap_voie": "PLACE T/10", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75010, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE DU ROND-POINT LOUIS BLANC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/447", "fields": {"ap_voie": "RUE LA FAYETTE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 241, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 241-243, RUE LAFAYETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/454", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE SAINTE-MARTHE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 26, IMPASSE SAINTE MARTHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/459", "fields": {"ap_voie": "RUE BOSSUET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 8, RUE BOSSUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/461", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DU BUISSON SAINT-LOUIS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75010, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Jardin maternel", "designation_longue": "JARDIN MATERNEL 17 BIS, PASSAGE DU BUISSON SAINT-LOUIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/466", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE VERDUN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP VERDUN VALMY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/473", "fields": {"ap_voie": "RUE DU BUISSON SAINT-LOUIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT BUISSON SAINT-LOUIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/478", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE JEMMAPES", "ap_cp": 75010, "ap_num": 116, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION ESPACE JEMMAPES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/480", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LANCRY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION JEAN VERDIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/485", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 BIS AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/492", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BESLAY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 PAS BESLAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/497", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 SOUZY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 CI SOUZY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/500", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 SOUZY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 CI SOUZY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/505", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE PIVER", "ap_cp": 75011, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 PAS PIVER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/512", "fields": {"ap_voie": "RUE KELLER", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE KELLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/517", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA REPUBLIQUE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 100, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 100 AV REPUBLIQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/524", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-SEBASTIEN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 24 RUE SAINT-SEBASTIEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/529", "fields": {"ap_voie": "RUE MERLIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "designation_longue": "SALLES ASSOCIATIVES POLYVALENTES \u00ab\u00a0OLYMPE DE GOUGES\u00a0\u00bb", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/531", "fields": {"ap_voie": "RUE ROBERT ET SONIA DELAUNAY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DAMIA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/536", "fields": {"ap_voie": "CITE DE PHALSBOURG", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE FROT-PHALSBOURG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/543", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD JULES FERRY", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75011, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JULES FERRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/548", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELFORT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES RUES MERCOEUR - BELFORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/550", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RAOUL NORDLING", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/555", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RICHARD LENOIR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L'\u008cIL DU CANAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/562", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-MAUR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 108, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 108-110, RUE SAINT MAUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/567", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "ap_cp": 75011, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, CIT\u00c9 BEAUHARNAIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/574", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-SABIN", "ap_cp": 75011, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 62, RUE SAINT SABIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/579", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE BULLOURDE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 3-11, PASSAGE BULLOURDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/581", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE (MINI) 38 RUE SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/586", "fields": {"ap_voie": "RUE GODEFROY CAVAIGNAC", "ap_cp": 75011, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 32, RUE GODEFROY CAVAIGNAC ARTICLE 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/593", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75011, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DE MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/598", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARRIERE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES CHARRIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/601", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CANDIE", "ap_cp": 75011, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CANDIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/606", "fields": {"ap_voie": "RUE JAPY", "ap_cp": 75011, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE MUNICIPAL JAPY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/613", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cp": 75012, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE DIDEROT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/618", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ARMAND ROUSSEAU", "ap_cp": 75012, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 13 AV ARMAND ROUSSEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/620", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES BAUDELAIRE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE CHARLES BAUDELAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/625", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BRECHE AUX LOUPS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 RUE BRECHE AUX LOUPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/632", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56 RUE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/637", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 315, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 315 RUE CHARENTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/644", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DAUMESNIL", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75012, "ap_num": 253, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 253 TER AV DAUMESNIL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/649", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 56 RUE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/651", "fields": {"ap_voie": "AVENUE LAMORICIERE", "ap_cp": 75012, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 8 AV LAMORICIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/656", "fields": {"ap_voie": "RUE GABRIEL LAME", "ap_cp": 75012, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 22 RUE GABRIEL LAME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/663", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE DRUINOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LEO FERRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/668", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE PICPUS", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75012, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU BOULEVARD DE PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/670", "fields": {"ap_voie": "RUE ROTTEMBOURG", "ap_cp": 75012, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE CHARLES PEGUY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/675", "fields": {"ap_voie": "RUE DESCOS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EUGENE THOMAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/682", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL ROZANOFF", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINT-ELOI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/687", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE BERCY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 102, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA PLACE SAINT-ESTEPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/694", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BOURDAN", "ap_cp": 75012, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 14-16, RUE PIERRE BOURDAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/699", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHARENTON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 295, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 295, RUE DE CHARENTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/702", "fields": {"ap_voie": "RUE VILLIOT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE VILLIOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/707", "fields": {"ap_voie": "RUE DES JARDINIERS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 6, RUE DES JARDINIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/714", "fields": {"ap_voie": "RUE BARON LE ROY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 28-30, RUE BARON LE ROY - ART 30 (CROIX ST SIMON)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/719", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD ROBERT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 16, RUE EDOUARD ROBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/721", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH CHAILLEY", "ap_cp": 75012, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP CARDINAL LAVIGERIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/726", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PICPUS", "ap_cp": 75012, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP PICPUS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/733", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 MOYNET", "ap_cp": 75012, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE LEON MOTTOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/738", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCOIS TRUFFAUT", "ap_cp": 75012, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION BERCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/740", "fields": {"ap_voie": "RUE ANTOINE-JULIEN HENARD", "ap_cp": 75012, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION REUILLY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/745", "fields": {"ap_voie": "RUE AUDUBON", "ap_cp": 75012, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX AUDUBON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 12E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/752", "fields": {"ap_voie": "RUE BOBILLOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ANNEXE MATERNELLE DU 40 RUE VANDREZANNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/757", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CROULEBARBE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE CROULEBARBE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/764", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA POINTE D'IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 17 RUE POINTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/769", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU DES RENTIERS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 31 RUE CHATEAU DES RENTIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/771", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CHOISY", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75013, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 BIS AV DE CHOISY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/776", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE D'IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 53 AV PORTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/783", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD VINCENT AURIOL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 90, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 90 BD VINCENT AURIOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/788", "fields": {"ap_voie": "RUE JENNER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 40 RUE JENNER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/790", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE D'IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 51 AV PORTE D'IVRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/795", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PROVIDENCE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 5 RUE PROVIDENCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/803", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PROVIDENCE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 7 RUE PROVIDENCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1308", "fields": {"ap_voie": "RUE ERLANGER", "ap_cp": 75016, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56-58 RUE ERLANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1310", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BOULAINVILLIERS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE BOULAINVILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1315", "fields": {"ap_voie": "RUE CHERNOVIZ", "ap_cp": 75016, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE CHERNOVIZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1322", "fields": {"ap_voie": "RUE PAUL VALERY", "ap_cp": 75016, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE PAUL VALERY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1327", "fields": {"ap_voie": "RUE DECAMPS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 4 RUE DECAMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1334", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD FLANDRIN", "ap_cp": 75016, "ap_num": 67, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN MAURICE BARLIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1339", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PIERRE IER DE SERBIE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE BRIGNOLE - MUSEE GALLIERA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1341", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DU MARECHAL MAUNOURY", "ap_cp": 75016, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES ECRIVAINS COMBATTANTS MORTS POUR LA FRANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1346", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD LANNES", "ap_cp": 75016, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ROBERT SCHUMAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1353", "fields": {"ap_voie": "RUE GROS", "ap_cp": 75016, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU CONSERVATOIRE DE MUSIQUE FRANCIS POULENC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1358", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CHAILLOT", "ap_cp": 75016, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE DE CHAILLOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1360", "fields": {"ap_voie": "AVENUE ADRIEN HEBRARD", "ap_cp": 75016, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5-15, AVENUE ADRIEN H\u00c9BRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1365", "fields": {"ap_voie": "RUE ERLANGER", "ap_cp": 75016, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 9-11 RUE ERLANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1372", "fields": {"ap_voie": "RUE CLAUDE TERRASSE", "ap_cp": 75016, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 35, RUE CLAUDE TERRASSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1377", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL NIOX", "ap_cp": 75016, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES NIOX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 16E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1384", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE DES BATIGNOLLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1389", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE SAINT-ANGE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 14 PAS SAINT-ANGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1391", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUTANCOURT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 16 RUE DAUTANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1396", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE VILLIERS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 AV PORTE DE VILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1404", "fields": {"ap_voie": "RUE BAYEN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56 RUE BAYEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1409", "fields": {"ap_voie": "RUE DES EPINETTES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 RUE EPINETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1411", "fields": {"ap_voie": "RUE LEGENDRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 49 RUE LEGENDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1416", "fields": {"ap_voie": "RUE LEMERCIER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 105, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 105 RUE LEMERCIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1423", "fields": {"ap_voie": "RUE JOUFFROY D'ABBANS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE JOUFFROY D'ABBANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1428", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 38 BD REIMS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1430", "fields": {"ap_voie": "RUE LECOMTE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 6 RUE LECOMTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1435", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN OESTREICHER", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE AUGUSTE BALAGNY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1442", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU GENERAL CATROUX", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PELOUSES DE LA PLACE DU GENERAL CATROUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1447", "fields": {"ap_voie": "RUE BAYEN", "ap_cp": 75017, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE BAYEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1454", "fields": {"ap_voie": "RUE DAUTANCOURT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU PASSAGE MONCEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1459", "fields": {"ap_voie": "PLACE STUART MERRILL", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JEROME BELLAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1461", "fields": {"ap_voie": "RUE DU COLONEL MANHES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN RUE DU COLONEL MANHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1466", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PERSHING", "ap_cp": 75017, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU PARC DE STATIONNEMENT POUR AUTOCARS BD PERSHING", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1473", "fields": {"ap_voie": "RUE CURNONSKY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE CURNONSKY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1478", "fields": {"ap_voie": "RUE NOLLET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 52-54, RUE NOLLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1480", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD PEREIRE", "ap_cnu": "M", "ap_cp": 75017, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 84 M, BOULEVARD PEREIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1485", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BATIGNOLLES", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75017, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 20 BIS, RUE DES BATIGNOLLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1492", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 6, RUE DU CAPORAL PEUGEOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1497", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BRUNETIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 16, AVENUE BRUNETI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1505", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE CHATELET", "ap_cp": 75017, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES CHATELET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1512", "fields": {"ap_voie": "RUE BOULAY", "ap_cp": 75017, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE BERNARD LAFAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1517", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA JONQUIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION LA JONQUIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1524", "fields": {"ap_voie": "RUE BAUDELIQUE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL GUSTAVE CHARPENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1529", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE DEL SARTE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 RUE ANDRE DEL SARTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1531", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1536", "fields": {"ap_voie": "RUE FERDINAND FLOCON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 3 RUE FERDINAND FLOCON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1543", "fields": {"ap_voie": "RUE VAUVENARGUES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 52, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 52 RUE VAUVENARGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1548", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE BINET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 60 RUE RENE BINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1550", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TORCY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 7 RUE TORCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1555", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EVANGILE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 33, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 33 RUE DE L'EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1562", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CLIGNANCOURT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 61 RUE CLIGNANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1567", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAMPIONNET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE CHAMPIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1574", "fields": {"ap_voie": "RUE CAVE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 RUE CAVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1579", "fields": {"ap_voie": "RUE FERNAND LABORI", "ap_cp": 75018, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 19 RUE FERNAND LABORI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1581", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMEL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE HERMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1586", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TORCY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 12 RUE DE TORCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1593", "fields": {"ap_voie": "RUE DU SIMPLON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 14 RUE SIMPLON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1598", "fields": {"ap_voie": "RUE GINETTE NEVEU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE GINETTE NEVEU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1601", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SAULES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU CLOS MONTMARTRE (VIGNES)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1606", "fields": {"ap_voie": "SQUARE DE CLIGNANCOURT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MAURICE KRIEGEL-VALRIMONT DIT SQUARE DE CLIGNANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1613", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS PASTEUR VALLERY-RADOT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE HENRI HUCHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1618", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cnu": "P", "ap_cp": 75018, "ap_num": 156, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LEON SERPOLLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1620", "fields": {"ap_voie": "RUE FREDERIC SCHNEIDER", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARCEL SEMBAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1625", "fields": {"ap_voie": "RUE LETORT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SAINTE-HELENE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1632", "fields": {"ap_voie": "RUE DE JESSAINT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE DE JESSAINT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1637", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RUISSEAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 103, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA VILLA DES TULIPES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1644", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMEL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75018, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE DUC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1649", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1651", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMREMONT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 89, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE DAMREMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1656", "fields": {"ap_voie": "RUE VAUVENARGUES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE VAUVENARGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1663", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON COUTE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE GASTON COUTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1668", "fields": {"ap_voie": "PLACE PIERRE MAC ORLAN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1, PLACE PIERRE MAC ORLAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1670", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 126-130, RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1675", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMIRAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 2, RUE DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1682", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GOUTTE D'OR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 59, RUE DE LA GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1687", "fields": {"ap_voie": "RUE AFFRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 9, RUE AFFRE - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1694", "fields": {"ap_num": 39, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE SAINT VINCENT", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 39-45 RUE SAINT VINCENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1699", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EVANGILE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 23-27, RUE DE L'EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1702", "fields": {"ap_num": 13, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "ap_voie": "RUE EMILE DUPLOYE", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 13 RUE EMILE DUPLOYE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1707", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN VARENNE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 5, RUE JEAN VARENNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1714", "fields": {"type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "ap_voie": "RUE TCHAIKOVSKI", "designation_longue": "TEP EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1719", "fields": {"ap_voie": "RUE DOUDEAUVILLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 82, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DOUDEAUVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1721", "fields": {"ap_voie": "RUE DURANTIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE LEPIC DURANTIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1726", "fields": {"type_d_equipement": "Salles de sports", "ap_voie": "RUE PAJOL ET RUE DU DEPARTEMENT", "designation_longue": "CENTRE SPORTIF PAJOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1733", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA CHAPELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION LA CHAPELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1738", "fields": {"ap_num": 48, "type_d_equipement": "Espace jeune", "ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "designation_longue": "ESPACE JEUNES FILLETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1740", "fields": {"ap_voie": "RUE PETIT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE CRIMEE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1745", "fields": {"ap_voie": "RUE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 81, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL JACQUES IBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1752", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AUBERVILLIERS", "ap_cnu": "A", "ap_cp": 75019, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 132 RUE AUBERVILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1757", "fields": {"ap_voie": "RUE TANDOU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 22 RUE TANDOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1764", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 41 RUE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1769", "fields": {"ap_voie": "RUE DU NOYER-DURAND", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE NOYER-DURAND", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1771", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E DARIUS MILHAUD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 53 ALL DARIUS MILHAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1776", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 65, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 65 AV SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1783", "fields": {"ap_voie": "RUE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 43, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 43 RUE ARMAND CARREL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1788", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE GIRARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE PIERRE GIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1790", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL LASALLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 1 RUE GENERAL LASALLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1795", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 41 RUE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1803", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 41 RUE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1808", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "\u00c9COLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 16 RUE EUG\u00c9NIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1502", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COURCELLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 209, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS COURCELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1507", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE VILLIERS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE PAUL FABER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1514", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA JONQUIERE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE BERNARD LAFAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1519", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS LOUCHEUR", "ap_cp": 75017, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES LOUCHEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1521", "fields": {"ap_voie": "RUE TRISTAN TZARA", "ap_cp": 75018, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE MAURICE GENEVOIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1526", "fields": {"ap_voie": "PLACE CONSTANTIN PECQUEUR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 1 PL CONSTANTIN PECQUEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1533", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1538", "fields": {"ap_voie": "PLACE JEAN-BAPTISTE CLEMENT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 PL JEAN-BAPTISTE CLEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1540", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CLOYS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 41 RUE CLOYS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1545", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ORSEL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 56, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 56 RUE ORSEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1552", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MONT CENIS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 77, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 77 RUE MONT CENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1557", "fields": {"ap_voie": "RUE FERDINAND FLOCON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE FERDINAND FLOCON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1564", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMREMONT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 65, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 65 RUE DAMREMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1569", "fields": {"ap_voie": "RUE GUSTAVE ROUANET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 7 RUE GUSTAVE ROUANET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1571", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE BINET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 60 RUE RENE BINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1576", "fields": {"ap_voie": "RUE HOUDON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 15 RUE HOUDON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1583", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH DE MAISTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 29 RUE JOSEPH DE MAISTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1588", "fields": {"ap_voie": "RUE DES POISSONNIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 142, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 142 RUE POISSONNIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1590", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE GENEVOIX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 3 RUE MAURICE GENEVOIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1595", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE RAMEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Maison des associations, locaux associatifs", "designation_longue": "MAISON DES ASSOCIATIONS PASSAGE RAMEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1603", "fields": {"ap_voie": "RUE LEIBNIZ", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "MAIL BELLIARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1608", "fields": {"ap_voie": "RUE MARC SEGUIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA MADONE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1610", "fields": {"ap_voie": "RUE BURQ", "ap_cp": 75018, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE BURQ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1615", "fields": {"ap_voie": "RUE DES GARDES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU PASSAGE LEON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1622", "fields": {"ap_voie": "RUE RAYMOND QUENEAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RAYMOND QUENEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1627", "fields": {"ap_voie": "RUE GIRARDON", "ap_cnu": "b", "ap_cp": 75018, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE SUZANNE BUISSON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1634", "fields": {"ap_voie": "PLACE JULES JOFFRIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE L\u0092EGLISE NOTRE DAME DE CLIGNANCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1639", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMIRAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATE-BANDE RUE DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1641", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DES BROUILLARDS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDIN DE L'ALLEE DES BROUILLARDS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1646", "fields": {"ap_voie": "RUE MAURICE GENEVOIX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE MAURICE GENEVOIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1653", "fields": {"ap_voie": "RUE MARCADET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 144, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE MARCADET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1658", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES ABBESSES", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "DECORATION DE LA PLACE DES ABBESSES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1660", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BONNE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "DECORATION DE LA RUE DE LA BONNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1665", "fields": {"ap_voie": "RUE CAULAINCOURT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 106, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE ANGLE DES RUES LAMARCK - CAULAINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1672", "fields": {"ap_voie": "RUE RICHOMME", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15, RUE RICHOMME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1677", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' EVANGILE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 23-27, RUE DE L'EVANGILE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1684", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1689", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 44, RUE L\u00c9ON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1691", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DES POISSONNIERS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 16, AVENUE PORTE DES POISSONNIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1696", "fields": {"ap_voie": "RUE CAILLIE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 15, RUE CAILLI\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1704", "fields": {"ap_voie": "RUE CAMILLE FLAMMARION", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 15, RUE CAMILLE FLAMMARION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1709", "fields": {"ap_voie": "RUE BOINOD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 20, RUE BOINOD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1711", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAMPIONNET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 172, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP CHAMPIONNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1716", "fields": {"ap_voie": "RUE BOUCRY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES BOUCRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1723", "fields": {"ap_voie": "RUE TRISTAN TZARA", "ap_cp": 75018, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE TRISTAN TZARA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1728", "fields": {"ap_voie": "RUE DES FILLETTES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE MUNICIPALE HEBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1730", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD NEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 54, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "ESPACE JEUNES CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1735", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMANN-LACHAPELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES DES AMIRAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1742", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE FLANDRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE FLANDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1747", "fields": {"ap_voie": "RUE DE CAMBRAI", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "\u00c9COLE MATERNELLE 5 RUE DE CAMBRAI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1754", "fields": {"ap_voie": "COURS DU SEPTIEME ART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 COURS SEPTIEME ART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1759", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AUBERVILLIERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 28 RUE AUBERVILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1761", "fields": {"ap_voie": "RUE MANIN", "ap_cp": 75019, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE MANIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1766", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DES EIDERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 ALL EIDERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1773", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROMAINVILLE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 59B RUE ROMAINVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1778", "fields": {"ap_voie": "RUE EMELIE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE EMELIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1780", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 84 RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1785", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA VILLETTE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 61 RUE VILLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1792", "fields": {"ap_voie": "RUE COMPANS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 106, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 106 RUE COMPANS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1797", "fields": {"ap_voie": "RUE BARBANEGRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 7 RUE BARBANEGRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1800", "fields": {"ap_voie": "RUE RAMPAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 11 RUE RAMPAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1805", "fields": {"ap_voie": "RUE BARBANEGRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 7 RUE BARBANEGRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1812", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CHEMINETS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE CHEMINETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1817", "fields": {"ap_voie": "RUE TANDOU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 16 RUE TANDOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1824", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR LAMAZE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L'ILOT RIQUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1829", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE NOTRE DAME DE FATIMA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1831", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGES LARDENNOIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "TALUS RUES LARDENNOIS - CHAUFOURNIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1836", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMPIERRE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DAMPIERRE - ROUVET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1843", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E DARIUS MILHAUD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU PETIT BOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1848", "fields": {"ap_voie": "PLACE DES FETES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MONSEIGNEUR MAILLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1850", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OURCQ", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN PLACETTE OURCQ - JAURES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1855", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cnu": "X", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET PLACE DU GENERAL INGOLD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1862", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES ANGLE DES RUES CURIAL - ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1867", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE DANJON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Talus d'espace ferroviaire", "designation_longue": "TALUS (SNCF) RUE ANDRE DANJON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1874", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROUEN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE DE ROUEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1879", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PREVOYANCE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 21, RUE DE LA PR\u00c9VOYANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1881", "fields": {"ap_voie": "RUE DE NANTES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 25, RUE DE NANTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1886", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 5, RUE EUG\u00c9NIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1893", "fields": {"ap_voie": "RUE JOSEPH KOSMA", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8-10, RUE JOSEPH KOSMA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1898", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E ARTHUR HONEGGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 7, ALL\u00c9E ARTHUR HONEGGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1901", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI RIBIERE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 10, RUE HENRI RIBI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1906", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENIE COTTON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 5, RUE EUG\u00c9NIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1913", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI TUROT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 20, RUE HENRI TUROT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1918", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE KARR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 24, RUE ALPHONSE KARR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1920", "fields": {"ap_voie": "AVENUE AMBROISE RENDU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 9, AVENUE AMBROISE RENDU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1925", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "AIRE DE JEUX - TEP SERURIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1932", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE REVERDY", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP PIERRE REVERDY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1937", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD D' ALGERIE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Aires sportives en acc\u00e8s libre", "designation_longue": "AIRE DE JEUX BOULEVARD D'ALGERIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1944", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1949", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE CHAUMONT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE PORTE DE CHAUMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1951", "fields": {"ap_voie": "RUE TANDOU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE TANDOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1956", "fields": {"ap_voie": "RUE MATHIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE MATHIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1963", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LILAS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION PLACE DES FETES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1968", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MEAUX", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX MEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1970", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE FLANDRE", "ap_cnu": "T", "ap_cp": 75019, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES FLANDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1975", "fields": {"ap_voie": "RUE DES HAIES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE REUNION", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1982", "fields": {"ap_voie": "RUE DE FONTARABIE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE FONTARABIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1987", "fields": {"ap_voie": "RUE MARYSE HILSZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 18 RUE MARYSE HILSZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1994", "fields": {"ap_voie": "RUE DU RETRAIT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 24 RUE RETRAIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1999", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARAICHERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 31 RUE MARAICHERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1995", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA COUR DES NOUES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 26 RUE COUR DES NOUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1503", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS D'ASNIERES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1508", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COURCELLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 209, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE COURCELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1510", "fields": {"ap_voie": "RUE JEAN LECLAIRE", "ap_cp": 75017, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEAN LECLAIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1515", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE REIMS", "ap_cp": 75017, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE CHAMPERRET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1522", "fields": {"ap_voie": "RUE FLEURY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE DE LA GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1527", "fields": {"ap_voie": "RUE GUSTAVE ROUANET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 1 RUE GUSTAVE ROUANET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1534", "fields": {"ap_voie": "RUE VAUVENARGUES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE VAUVENARGUES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1539", "fields": {"ap_voie": "SQUARE LAMARCK", "ap_cp": 75018, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 SQ LAMARCK", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1541", "fields": {"ap_voie": "RUE CARPEAUX", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE CARPEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1546", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GOUTTE D'OR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 57, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 57 RUE GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1553", "fields": {"ap_voie": "RUE CHRISTIANI", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE CHRISTIANI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1558", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TORCY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE TORCY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1560", "fields": {"ap_voie": "RUE PHILIPPE DE GIRARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 58 RUE PHILIPPE DE GIRARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1565", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMREMONT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 67, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 67 RUE DAMREMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1572", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BUDIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE ELEMENTAIRE 5 RUE PIERRE  BUDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1577", "fields": {"ap_voie": "RUE D' ORAN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 18 RUE D'ORAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1584", "fields": {"ap_voie": "RUE RENE BINET", "ap_cp": 75018, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE A 60 RUE RENE BINET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1589", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE DUPLOYE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 27 RUE EMILE DUPLOYE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1591", "fields": {"ap_voie": "RUE CUGNOT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 30 RUE CUGNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1596", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JUNOT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES AVENUE JUNOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1604", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BONNE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "PARC MARCEL BLEUSTEIN-BLANCHET DIT PARC DE LA TURLURE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1609", "fields": {"ap_voie": "PLACE CONSTANTIN PECQUEUR", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE CONSTANTIN PECQUEUR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1611", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES HERMITE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE CHARLES HERMITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1616", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE CLICHY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DES DEUX NETHES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1623", "fields": {"ap_voie": "RUE MONTCALM", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RAYMOND SOUPLEX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1628", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MADONE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DU 8 RUE DE LA MADONE (JARDIN EVANGILE)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1630", "fields": {"ap_voie": "RUE NORVINS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN NORVINS (SQUARE CITE NORVINS)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1635", "fields": {"ap_voie": "PLACE JULES JOFFRIN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA MAIRIE DU XVIIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1642", "fields": {"ap_voie": "RUE DES SAULES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "SQUARE ROLAND DORGELES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1647", "fields": {"ap_voie": "RUE POLONCEAU", "ap_cp": 75018, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE POLONCEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1654", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE SAINT-OUEN", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75017, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA PORTE DE SAINT-OUEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1659", "fields": {"ap_voie": "RUE ANDRE GILL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE ANDRE GILL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1661", "fields": {"ap_voie": "SQUARE CAULAINCOURT", "ap_cp": 75018, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "DECORATION DU SQUARE CAULAINCOURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1666", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MONT CENIS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 35, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE DU MONT CENIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1673", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE PICARD", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 17, RUE PIERRE PICARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1678", "fields": {"ap_voie": "IMPASSE CALMELS", "ap_cp": 75018, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 3, IMPASSE CALMELS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1680", "fields": {"ap_voie": "RUE HERMEL", "ap_cp": 75018, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 42, RUE HERMEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1685", "fields": {"ap_voie": "RUE BERNARD DIMEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE BERNARD DIMEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1692", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DE MONTMARTRE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15-19, AVENUE DE LA PORTE MONTMARTRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1697", "fields": {"ap_voie": "RUE GABRIELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 2, RUE GABRIELLE - ART 30", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1700", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE GANNERON", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 6, PASSAGE GANNERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1705", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE FOURNIERE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 20,  RUE EUG\u00c8NE FOURNI\u00c8RE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1712", "fields": {"ap_voie": "RUE BORIS VIAN", "ap_cp": 75018, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1717", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DE LA CHAPELLE", "ap_cp": 75018, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Aires de roller", "designation_longue": "SKATE PARK DE LA CHAPELLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1724", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD NEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 101, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT NEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1729", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DES ABBESSES", "ap_cp": 75018, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DES ABBESSES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1731", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GOUTTE D'OR", "ap_cp": 75018, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "ESPACE JEUNES GOUTTE D'OR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1736", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD NEY", "ap_cp": 75018, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES NEY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 18E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1743", "fields": {"ap_voie": "RUE JANSSEN", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE DE LA PLACE DES FETES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1748", "fields": {"ap_voie": "RUE JOMARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ANNEXE MATERNELLE DU 8 RUE EMELIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1750", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 LEPAGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 11 CI LEPAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1755", "fields": {"ap_voie": "RUE DES BOIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE BOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1762", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MAROC", "ap_cp": 75019, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE MAROC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1767", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL LASALLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 5 RUE GENERAL LASALLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1774", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DE THIONVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 PAS THIONVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1779", "fields": {"ap_voie": "RUE SADI LECOINTE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 8 RUE SADI LECOINTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1781", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL BRUNET", "ap_cp": 75019, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 9 RUE GENERAL BRUNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1786", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 67, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 67 AV SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1793", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 119, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 119 AV SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1798", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 84, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE A 84 RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1801", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 119, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 119 AV SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1806", "fields": {"ap_voie": "RUE DU GENERAL BRUNET", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE B 7 RUE GENERAL BRUNET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1813", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN JAURES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 160, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 160 AV JEAN JAURES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1818", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE BOLLAERT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 53, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 53 RUE EMILE BOLLAERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1820", "fields": {"ap_voie": "PLACE ARMAND CARREL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 19E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1825", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MARSEILLAISE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES RUE DE LA MARSEILLAISE - SQUARE DE LA GRENADE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1832", "fields": {"ap_voie": "RUE PETIT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RUE PETIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1837", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD D' ALGERIE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA BUTTE DU CHAPEAU ROUGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1844", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA GIRONDE", "ap_cnu": "W", "ap_cp": 75019, "ap_num": 27, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU QUAI DE LA GIRONDE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1849", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MAROC", "ap_cp": 75019, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE TANGER - MAROC - FLANDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1851", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCIS PONGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN HEROLD (ANCIEN HOPITAL)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1856", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE FLANDRE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 67, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PLATES BANDES AVENUE DE FLANDRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1863", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MEAUX", "ap_cp": 75019, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE RUE DE MEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1868", "fields": {"ap_voie": "RUE GASTON TESSIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Talus d'espace ferroviaire", "designation_longue": "TALUS (SNCF) RUE GASTON TESSIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1870", "fields": {"ap_voie": "PASSAGE DE VERDUN", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 1 BIS, PASSAGE DE VERDUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1875", "fields": {"ap_voie": "COURS DU SEPTIEME ART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 15-19, COURS DU 7E ART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1882", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 28, RUE DE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1887", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA LOIRE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 36 BIS, QUAI DE LA LOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1894", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 85, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 85, RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1899", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUISE THULIEZ", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "MINI CR\u00c8CHE 7, RUE LOUISE THULIEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1902", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 16, AVENUE SIMON BOLIVAR - ART 30 (EVANCIA BABILOU)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1907", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA LOIRE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 36 BIS, QUAI DE LA LOIRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1914", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TANGER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 24, RUE DE TANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1919", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 6 BIS,  RUE DE LA SOLIDARIT\u00c9", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1921", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OISE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 1, RUE DE L'OISE - TOUR G", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1926", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1933", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP MICHELET - CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1938", "fields": {"ap_voie": "RUE PETIT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAIN DE JEU 51 RUE PETIT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1940", "fields": {"type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "TERRAINS DE PROXIMITE LA VILLETTE", "ap_cp": 75019, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1945", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LILAS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES LILAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1952", "fields": {"ap_voie": "RUE ARCHEREAU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT ARCHEREAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1957", "fields": {"ap_voie": "RUE ROUVET", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE MUNICIPALE ROUVET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1964", "fields": {"ap_voie": "RUE MATHIS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION MATHIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1969", "fields": {"ap_voie": "RUE PETITOT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX PETITOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1971", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES SOLIDARITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1976", "fields": {"ap_voie": "RUE SORBIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE SORBIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1983", "fields": {"ap_voie": "RUE DES GRANDS CHAMPS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE GRANDS CHAMPS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1988", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 10 RUE MENILMONTANT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1990", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE REISZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 2 RUE EUGENE REISZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/312", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LABORDE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE MARCEL PAGNOL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/317", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MONCEAU", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75008, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13 BIS, RUE DE MONCEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/324", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-HONORE", "ap_cp": 75008, "ap_num": 208, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION ESPACE BEAUJON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  8E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/329", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cp": 75009, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Conservatoire", "designation_longue": "CONSERVATOIRE MUNICIPAL NADIA ET LILI BOULANGER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/331", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cp": 75009, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 RUE CHAPTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/336", "fields": {"ap_voie": "RUE BUFFAULT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 34 RUE BUFFAULT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/343", "fields": {"ap_voie": "RUE MILTON", "ap_cp": 75009, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 5 RUE MILTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/348", "fields": {"ap_voie": "RUE MILTON", "ap_cp": 75009, "ap_num": 21, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 21 RUE MILTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/350", "fields": {"ap_voie": "RUE DROUOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 9E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/355", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ANVERS", "ap_cp": 75009, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE D'ANVERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/362", "fields": {"ap_voie": "RUE TURGOT", "ap_cp": 75009, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 13, RUE TURGOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/367", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "HALTE-CR\u00c8CHE 26, RUE CHAPTAL - ART 30 OEUVRE CROIX ST SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/374", "fields": {"ap_voie": "RUE CHAPTAL", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 26 B RUE CHAPTAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/379", "fields": {"ap_voie": "RUE DE ROCHECHOUART", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE VALEYRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/381", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA TOUR D'AUVERGNE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75009, "ap_num": 15, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLES DE SPORT DE LA TOUR D'AUVERGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU  9E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/386", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-MARTIN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE MUNICIPALE CHATEAU D'EAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/393", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PARADIS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 20 RUE PARADIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/398", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE BULLET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 4 RUE PIERRE BULLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/401", "fields": {"ap_voie": "RUE LEGOUVE", "ap_cp": 75010, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 6 RUE LEGOUVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/406", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' AQUEDUC", "ap_cp": 75010, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 39 RUE AQUEDUC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/413", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75010, "ap_num": 159, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 159 AV PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/418", "fields": {"ap_voie": "RUE VICQ D'AZIR", "ap_cp": 75010, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 16 RUE VICQ D'AZIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/420", "fields": {"ap_voie": "RUE DU FAUBOURG SAINT-MARTIN", "ap_cp": 75010, "ap_num": 72, "type_d_equipement": "Mairie d'arrondissement", "designation_longue": "MAIRIE DU 10E ARRONDISSEMENT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/425", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN VILLEMIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/432", "fields": {"ap_voie": "RUE JULIETTE DODU", "ap_cp": 75010, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JULIETTE DODU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/437", "fields": {"ap_voie": "PLACE DULCIE SEPTEMBER", "ap_cp": 75010, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DE LA STATUE DE LA MATERNITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/444", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 10-12, RUE DES R\u00c9COLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/449", "fields": {"ap_voie": "RUE LUCIEN SAMPAIX", "ap_cp": 75010, "ap_num": 41, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 41, RUE LUCIEN SAMPAIX GABRIEL DE MUN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/451", "fields": {"ap_voie": "RUE BOSSUET", "ap_cp": 75010, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE BOSSUET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/456", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECOLLETS", "ap_cp": 75010, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 10-12, RUE DES R\u00c9COLLETS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/463", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE JEMMAPES", "ap_cp": 75010, "ap_num": 142, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP BASKET DE RUE & ROLLER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/468", "fields": {"ap_voie": "RUE DU CHATEAU LANDON", "ap_cp": 75010, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE CHATEAU LANDON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/470", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LANCRY", "ap_cp": 75010, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEAN VERDIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/475", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cp": 75010, "ap_num": 155, "type_d_equipement": "Piscine", "designation_longue": "PISCINE PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 10E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/482", "fields": {"ap_voie": "AVENUE PARMENTIER", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75011, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE-VIDEOTHEQUE MUNICIPALE PARMENTIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/487", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD RICHARD LENOIR", "ap_cp": 75011, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 13 BD RICHARD LENOIR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/494", "fields": {"ap_voie": "RUE SAINT-BERNARD", "ap_cp": 75011, "ap_num": 39, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 39 RUE SAINT-BERNARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/499", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE LEPEU", "ap_cp": 75011, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 44 RUE EMILE LEPEU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 11E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/808", "fields": {"ap_voie": "RUE VULPIAN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 13 RUE VULPIAN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/810", "fields": {"ap_voie": "RUE WURTZ", "ap_cp": 75013, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 16 RUE WURTZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/815", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGE BALANCHINE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 8 RUE GEORGE BALANCHINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/822", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE-ANDREE LAGROUA WEILL-HALLE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE L\u0092ESPLANADE DES GRANDS MOULINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/827", "fields": {"ap_voie": "RUE DAMESME", "ap_cp": 75013, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE DE LA POTERNE DES PEUPLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/834", "fields": {"ap_voie": "RUE GEORGE BALANCHINE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN JAMES JOYCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/839", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DESSOUS DES BERGES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN OUDINE - DESSOUS DES BERGES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/841", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE L' ABBE GEORGES HENOCQUE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DE L'ABBE GEORGES HENOCQUE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/846", "fields": {"ap_voie": "AVENUE CAFFIERI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE L'AVENUE CAFFIERI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/853", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD ARAGO", "ap_cp": 75013, "ap_num": 69, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI CADIOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/858", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU DOCTEUR NAVARRE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA PLACE DU DOCTEUR NAVARRE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/860", "fields": {"ap_voie": "RUE EMILE DESLANDRES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RENE LE GALL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/865", "fields": {"ap_voie": "RUE MARIE-ANDREE LAGROUA WEILL-HALLE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES GRANDS MOULINS - ABBE PIERRE - JARDIN DE L'AVENUE DE FRANCE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/872", "fields": {"ap_voie": "PLACE D' ITALIE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU PARVIS DE LA MAIRIE DU XIIIEME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/877", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE L' ESCADRILLE NORMANDIE-NIEMEN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA PLACE DE L'ESCADRILLE NORMANDIE-NIEMEN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/884", "fields": {"ap_voie": "RUE RICAUT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 10 RUE RICAUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/889", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOLBIAC", "ap_cp": 75013, "ap_num": 158, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 158 RUE DE TOLBIAC", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/891", "fields": {"ap_voie": "RUE DU MOULIN DE LA POINTE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 18 RUE DU MOULIN DE LA POINTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/896", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 31 RUE DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/904", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE  COLLECTIVE A 49 BOULEVARD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/909", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 134 BD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/911", "fields": {"ap_voie": "RUE DES RECULETTES", "ap_cp": 75013, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 23 RUE RECULETTES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/916", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Jardins d'enfants", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS 5 RUE DOCTEUR VICTOR HUTINEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/923", "fields": {"ap_voie": "RUE DU DOCTEUR LANDOUZY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 5, RUE DU DOCTEUR LANDOUZY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/928", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD MASSENA", "ap_cp": 75013, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 49 BD MASSENA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/930", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "ap_cp": 75013, "ap_num": 26, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP AUGUSTE BLANQUI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/935", "fields": {"ap_voie": "RUE DUNOIS", "ap_cp": 75013, "ap_num": 59, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DUNOIS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/942", "fields": {"ap_voie": "RUE LACHELIER", "ap_cp": 75013, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "BOULODROME DE LA CEINTURE VERTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/947", "fields": {"ap_voie": "AVENUE BOUTROUX", "ap_cp": 75013, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Stade", "designation_longue": "STADE BOUTROUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/954", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA GLACIERE", "ap_cp": 75013, "ap_num": 121, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DU 121 RUE DE LA GLACIERE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/959", "fields": {"ap_voie": "AVENUE D' IVRY", "ap_cp": 75013, "ap_num": 66, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE STADIUM 13", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/961", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD KELLERMANN", "ap_cp": 75013, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "SALLE DE SPORT BOURNEVILLE KELLERMANN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/966", "fields": {"ap_voie": "RUE DAVIEL", "ap_cp": 75013, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION DAVIEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/973", "fields": {"ap_voie": "RUE DU JAVELOT", "ap_cp": 75013, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES OLYMPIADES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 13E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/978", "fields": {"ap_voie": "RUE SEVERO", "ap_cp": 75014, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 10 RUE SEVERO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/980", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' OUEST", "ap_cp": 75014, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 13 RUE OUEST", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/985", "fields": {"ap_voie": "RUE BOULARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 23 RUE BOULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/992", "fields": {"ap_voie": "RUE SARRETTE", "ap_cp": 75014, "ap_num": 55, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 55 RUE SARRETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/997", "fields": {"ap_voie": "RUE BOULARD", "ap_cp": 75014, "ap_num": 46, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 46 RUE BOULARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 14E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1810", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AUBERVILLIERS", "ap_cnu": "A", "ap_cp": 75019, "ap_num": 132, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 132 RUE AUBERVILLIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1815", "fields": {"ap_voie": "RUE FESSART", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE FESSART", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1822", "fields": {"ap_num": 7, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "ap_voie": "RUE PIERRE GIRARD", "designation_longue": "MAISON DES RAPATRIES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1827", "fields": {"ap_voie": "QUAI DE LA SEINE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 16, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU QUAI DE LA SEINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1834", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE D'AUBERVILLIERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 18, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "MAIL EMILE BOLLAERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1839", "fields": {"ap_voie": "PLACE DE BITCHE", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PLACE DE BITCHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1841", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 85, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1846", "fields": {"ap_voie": "RUE COMPANS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 60, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE EUGENIE COTTON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1853", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE DES LILAS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "JARDINET DU REGARD DES MAUXINS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1858", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD SERURIER", "ap_cp": 75019, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Jardinet d\u00e9coratif, plate-bande", "designation_longue": "PELOUSE DU RESERVOIR DES LILAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1860", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN JAURES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 213, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "PLATES BANDES AVENUE JEAN JAURES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1865", "fields": {"ap_voie": "PLACE DU GENERAL COCHET", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75019, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "designation_longue": "JARDINIERE PLACE DU GENERAL COCHET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1872", "fields": {"ap_voie": "AVENUE SIMON BOLIVAR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 118, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 118-120, AVENUE SIMON BOLIVAR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1877", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 LEPAGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 12 CITE LEPAGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1884", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BELLEVILLE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 327, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 329, RUE DE BELLEVILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1889", "fields": {"ap_voie": "PLACE MARCEL ACHARD", "ap_cp": 75019, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 4, PLACE MARCEL ACHARD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1891", "fields": {"ap_voie": "ALLEE DES EIDERS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 7, ALL\u00c9E DES EIDERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1896", "fields": {"ap_voie": "RUE FRANCIS PONGE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE  5, RUE FRANCIS PONGE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1904", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA SOLIDARITE", "ap_cp": 75019, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3 RUE DE LA SOLIDARITE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1909", "fields": {"ap_voie": "RUE BOURET", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75019, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 7 BIS, RUE BOURET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1911", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 85, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 85, RUE CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1916", "fields": {"ap_voie": "RUE DE L' ORME", "ap_cp": 75019, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 17,  RUE DE L'ORME", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1923", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE KARR", "ap_cp": 75019, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che familiale", "designation_longue": "CR\u00c8CHE FAMILIALE 13, RUE ALPHONSE KARR", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1928", "fields": {"ap_voie": "AVENUE DE LA PORTE CHAUMONT", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DE LA PORTE DE CHAUMONT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1930", "fields": {"ap_voie": "RUE D' HAUTPOUL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP HAUTPOUL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1935", "fields": {"ap_voie": "RUE EDOUARD PAILLERON", "ap_cp": 75019, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TERRAIN DE TENNIS EDOUARD PAILLERON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1942", "fields": {"ap_voie": "RUE TANDOU", "ap_cp": 75019, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Equipements sportifs d'ext\u00e9rieur", "designation_longue": "PRACTICE GOLF TANDOU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1947", "fields": {"ap_voie": "AVENUE JEAN JAURES", "ap_cp": 75019, "ap_num": 87, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE JEAN JAURES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1954", "fields": {"ap_voie": "RUE CURIAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 73, "type_d_equipement": "Salles de sports", "designation_longue": "CENTRE SPORTIF MICHELET CURIAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1959", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LILAS", "ap_cp": 75019, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Mur d'escalade d'int\u00e9rieur", "designation_longue": "MUR INTERIEUR D'ESCALADE PLACE DES FETES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1961", "fields": {"ap_voie": "RUE CLAVEL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 28, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION CLAVEL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1966", "fields": {"ap_voie": "RUE REBEVAL", "ap_cp": 75019, "ap_num": 45, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION REBEVAL ANNEXE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 19E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1973", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BAGNOLET", "ap_cp": 75020, "ap_num": 109, "type_d_equipement": "Biblioth\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTH\u00c8QUE M\u00c9DIATH\u00c8QUE MARGUERITE DURAS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1978", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "M\u00e9diath\u00e8que", "designation_longue": "BIBLIOTHEQUE-DISCOTHEQUE MUNICIPALE SAINT-FARGEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1980", "fields": {"ap_voie": "ALL\u00c9E ALQUIER-DEBROUSSE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 12, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 12 ALLEE ALQUIER-DEBROUSSE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1985", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 172, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 172 RUE PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1992", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CENDRIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 20 RUE CENDRIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1997", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 29, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 29 RUE OLIVIER METRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/1500", "fields": {"ap_voie": "RUE DE COURCELLES", "ap_cp": 75017, "ap_num": 209, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP COURCELLES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 17E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2000", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 31, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 31 RUE OLIVIER METRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2005", "fields": {"ap_voie": "RUE VITRUVE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 61, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 61 RUE VITRUVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2012", "fields": {"ap_voie": "RUE DES COURONNES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 94, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 94 RUE COURONNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2017", "fields": {"ap_voie": "RUE DE TOURTILLE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 38 RUE TOURTILLE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2024", "fields": {"ap_voie": "RUE PIERRE FONCIN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 8 RUE PIERRE FONCIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2029", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 97, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 97 RUE PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2031", "fields": {"ap_voie": "RUE LE VAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 10, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 10 RUE LE VAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2036", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA PLAINE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 11 RUE PLAINE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2043", "fields": {"ap_voie": "RUE MARYSE HILSZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 20, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 20 RUE MARYSE HILSZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2048", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 291, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 291 RUE PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2050", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 CHAMPAGNE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 17, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 17 CI CHAMPAGNE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2055", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 166, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 166 RUE DE PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2062", "fields": {"ap_voie": "RUE DE MENILMONTANT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 121, "type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "designation_longue": "SALLE POLYVALENTE CARRE DE BAUDOUIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2067", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA CROIX SAINT-SIMON", "ap_cp": 75020, "ap_num": 51, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DES RUES DES ORTEAUX - CROIX SAINT-SIMON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2074", "fields": {"ap_voie": "RUE NOEL BALLAY", "ap_cnu": "V", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE NOEL BALLAY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2079", "fields": {"ap_voie": "RUE DE BAGNOLET", "ap_cp": 75020, "ap_num": 126, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE ANTOINE BLONDIN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2081", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS LUMIERE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE LOUIS LUMIERE (CENTRE HANDISPORT)", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2086", "fields": {"ap_voie": "RUE LEON FRAPIE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 5, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE LEON FRAPIE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2093", "fields": {"ap_voie": "RUE SORBIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 23, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU DOCTEUR J. J. GRANCHER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2098", "fields": {"ap_voie": "RUE GEO CHAVEZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "TALUS RUE GEO CHAVEZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2101", "fields": {"ap_voie": "RUE HELENE JAKUBOWICZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 24, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN PIERRE SEGHERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2106", "fields": {"ap_voie": "RUE SORBIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 13, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE RUES SORBIER - BIDASSOA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2113", "fields": {"ap_num": 2, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "ap_voie": "RUE LOUIS DELAPORTE", "designation_longue": "JARDINIERE DE LA RUE LOUIS DELAPORTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2118", "fields": {"ap_voie": "RUE CHARLES RENOUVIER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Talus plant\u00e9", "designation_longue": "TALUS DU PONT CHARLES RENOUVIER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2120", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LAGNY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 107, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 107, RUE DE LAGNY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2125", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 147, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 147-149, BOULEVARD DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2132", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 47, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 47, RUE DU T\u00c9L\u00c9GRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2137", "fields": {"ap_voie": "RUE PIXERECOURT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 79, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 79, RUE DE PIX\u00c9R\u00c9COURT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2144", "fields": {"ap_num": 25, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "ap_voie": "RUE DES ORTEAUX", "designation_longue": "CRECHE COLLECTIVE 25-27 RUE DES ORTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2149", "fields": {"ap_voie": "RUE ALPHONSE PENAUD", "ap_cp": 75020, "ap_num": 34, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 34 RUE ALPHONSE PENAUD", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2151", "fields": {"ap_voie": "RUE DES MARAICHERS", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 40, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 40 BIS, RUE DES MARA\u00ceCHERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2156", "fields": {"ap_voie": "RUE VICTOR DEJEANTE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 3, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 3, RUE VICTOR DEJEANTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2163", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2168", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Terrain de tennis", "designation_longue": "TENNIS DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2170", "fields": {"ap_voie": "RUE LOUIS LUMIERE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 30, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES LUCIEN LAMBEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2175", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA BIDASSOA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 25, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DE LA BIDASSOA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2182", "fields": {"ap_voie": "RUE VITRUVE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 62, "type_d_equipement": "Bassin-\u00e9cole", "designation_longue": "BASSIN ECOLE VITRUVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2187", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 296, "type_d_equipement": "Bain-douche", "designation_longue": "BAINS-DOUCHES MUNICIPAUX DES PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2001", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PALI-KAO", "ap_cp": 75020, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 32 RUE PALI-KAO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2006", "fields": {"ap_voie": "RUE VITRUVE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 68, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 68 RUE VITRUVE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2013", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 99, "type_d_equipement": "Ecole maternelle & annexes", "designation_longue": "ECOLE MATERNELLE 99 RUE PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2018", "fields": {"ap_voie": "RUE EUGENE REISZ", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 4 RUE EUGENE REISZ", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2020", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MARE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 42, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 42 RUE MARE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2025", "fields": {"ap_voie": "RUE BRETONNEAU", "ap_cp": 75020, "ap_num": 9, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 9 RUE BRETONNEAU", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2032", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 103, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 103 AV GAMBETTA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2037", "fields": {"ap_voie": "RUE RIBLETTE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 14, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 14 RUE RIBLETTE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2044", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 22, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 22 RUE OLIVIER METRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2049", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 293, "type_d_equipement": "Ecole \u00e9l\u00e9mentaire & annexes", "designation_longue": "ECOLE \u00c9L\u00c9MENTAIRE 293 RUE PYRENEES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2051", "fields": {"ap_voie": "RUE PIAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 36, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 36 RUE PIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2056", "fields": {"ap_voie": "RUE OLIVIER METRA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 32, "type_d_equipement": "Ecole polyvalente", "designation_longue": "ECOLE POLYVALENTE 32 RUE OLIVIER METRA", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2063", "fields": {"type_d_equipement": "Salle polyvalente (multi-usages)", "ap_voie": "RUE LUCIEN LEUWEN", "designation_longue": "SALLE DE QUARTIER BAGNOLET RUE LUCIEN LEUWEN", "ap_cp": 75020, "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2068", "fields": {"ap_voie": "RUE DE PALI-KAO", "ap_cp": 75020, "ap_num": 38, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN DE LA RUE PALI-KAO", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2070", "fields": {"ap_voie": "RUE HENRI DUVERNOIS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 7, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN D'IMMEUBLES DE LA PORTE DE BAGNOLET", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2075", "fields": {"ap_voie": "RUE SERPOLLET", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "JARDIN RUE SERPOLLET BD DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2082", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LAGNY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 128, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA PAIX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2087", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 48, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DE LA RUE PAGANINI", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2094", "fields": {"ap_voie": "AVENUE GAMBETTA", "ap_cp": 75020, "ap_num": 160, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE DU DOCTEUR VARIOT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2099", "fields": {"ap_voie": "RUE DES PYRENEES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 165, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE HENRI KARCHER", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2102", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LAGNY", "ap_cp": 75020, "ap_num": 58, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE REJANE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2107", "fields": {"ap_voie": "RUE FERNAND LEGER", "ap_cp": 75020, "ap_num": 2, "type_d_equipement": "Promenade ouverte, mail plant\u00e9, jardin, square", "designation_longue": "SQUARE JACQUES GRYNBERG", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2114", "fields": {"ap_num": 1, "type_d_equipement": "Terre-plein, jardini\u00e8re", "ap_voie": "RUE JACQUES PREVERT", "designation_longue": "JARDINIERES DE LA RUE JACQUES PREVERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2119", "fields": {"ap_voie": "RUE STENDHAL", "ap_cp": 75020, "ap_num": 4, "type_d_equipement": "Talus plant\u00e9", "designation_longue": "TALUS RUE STENDHAL", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2121", "fields": {"ap_voie": "RUE MENDELSSOHN", "ap_cp": 75020, "ap_num": 11, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 11, RUE MENDELSSOHN", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2126", "fields": {"ap_voie": "RUE PELLEPORT", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 19 BIS, RUE PELLEPORT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2133", "fields": {"ap_voie": "RUE D' AVRON", "ap_cnu": "Q", "ap_cp": 75020, "ap_num": 63, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 63 QUATER, RUE D'AVRON", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2138", "fields": {"ap_voie": "RUE DES COURONNES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE DES COURONNES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2140", "fields": {"ap_voie": "RUE DES LYANES", "ap_cp": 75020, "ap_num": 8, "type_d_equipement": "Cr\u00e8che collective", "designation_longue": "CR\u00c8CHE COLLECTIVE 8, RUE DES LYANES", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2145", "fields": {"ap_voie": "CIT\u00c9 AUBRY", "ap_cnu": "B", "ap_cp": 75020, "ap_num": 1, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 3 BIS, CIT\u00c9 AUBRY", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2152", "fields": {"ap_voie": "RUE DE LA MARE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 88, "type_d_equipement": "Halte-garderie", "designation_longue": "HALTE-GARDERIE 86 BIS, RUE DE LA MARE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2157", "fields": {"ap_voie": "RUE SCHUBERT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 6, "type_d_equipement": "Jardin d'enfants OPAC", "designation_longue": "JARDIN D'ENFANTS OPAC 6, RUE SCHUBERT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2164", "fields": {"ap_voie": "RUE DES CENDRIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 19, "type_d_equipement": "Terrain d'\u00e9ducation physique", "designation_longue": "TEP DES AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2169", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 134, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2171", "fields": {"ap_voie": "RUE DU TELEGRAPHE", "ap_cp": 75020, "ap_num": 44, "type_d_equipement": "Terrain de boules", "designation_longue": "TERRAIN DE BOULES TELEGRAPHE", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2176", "fields": {"ap_voie": "RUE DES ORTEAUX", "ap_cp": 75020, "ap_num": 89, "type_d_equipement": "Gymnase", "designation_longue": "GYMNASE DES ORTEAUX", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2183", "fields": {"ap_voie": "RUE DES AMANDIERS", "ap_cp": 75020, "ap_num": 110, "type_d_equipement": "Centre d'animation", "designation_longue": "CENTRE D'ANIMATION LES AMANDIERS", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2188", "fields": {"ap_voie": "BOULEVARD DAVOUT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 94, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES DAVOUT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}},{"datasetid": "equipements_de_proximite", "recordid": "liste_equipements_de_proximite_20113/2190", "fields": {"ap_voie": "RUE PIAT", "ap_cp": 75020, "ap_num": 49, "type_d_equipement": "Antenne action jeunes information", "designation_longue": "ANTENNE JEUNES PIAT", "mairie_gestionnaire": "MAIRIE DU 20E"}}]